const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "ab",
    "correct": "from, off",
    "choices": [
      "as soon as",
      "to burn",
      "ahead, in front",
      "from, off"
    ]
  },
  {
    "question": "aber",
    "correct": "but",
    "choices": [
      "to visit",
      "to work, have an effect",
      "silent, dumb",
      "but"
    ]
  },
  {
    "question": "abholen, holt ab, holte ab, hat abgeholt",
    "correct": "to pick up (from a place)",
    "choices": [
      "to pick up (from a place)",
      "financial",
      "dumb",
      "dense, thick"
    ]
  },
  {
    "question": "ablehnen, lehnt ab, lehnte ab, hat abgelehnt",
    "correct": "to refuse",
    "choices": [
      "to work, have a job",
      "exhausting",
      "to refuse",
      "here"
    ]
  },
  {
    "question": "abmachen, macht ab, machte ab, hat abgemacht",
    "correct": "to take off, agree",
    "choices": [
      "lean",
      "grand-",
      "to finance, be financed",
      "to take off, agree"
    ]
  },
  {
    "question": "abonnieren, abonniert, abonnierte, hat abonniert",
    "correct": "to subscribe",
    "choices": [
      "as fas as",
      "loose, relaxed",
      "to subscribe",
      "even"
    ]
  },
  {
    "question": "absolut",
    "correct": "absolute",
    "choices": [
      "with equal rights",
      "despite",
      "silent, dumb",
      "absolute"
    ]
  },
  {
    "question": "abstimmen, stimmt ab, stimmte ab, hat abgestimmt",
    "correct": "to vote",
    "choices": [
      "to kiss",
      "red",
      "to vote",
      "direct"
    ]
  },
  {
    "question": "ach",
    "correct": "Oh",
    "choices": [
      "to trust",
      "Oh",
      "to mix",
      "to shop"
    ]
  },
  {
    "question": "achten auf, achtet, achtete, hat geachtet",
    "correct": "to pay attention (to)",
    "choices": [
      "behind",
      "to play",
      "to kiss",
      "to pay attention (to)"
    ]
  },
  {
    "question": "aha",
    "correct": "Aha",
    "choices": [
      "free",
      "correct",
      "Aha",
      "to confirm"
    ]
  },
  {
    "question": "aktiv",
    "correct": "active",
    "choices": [
      "someone",
      "already",
      "lonely, solitary",
      "active"
    ]
  },
  {
    "question": "aktuell",
    "correct": "current (now)",
    "choices": [
      "online",
      "to park",
      "brown",
      "current (now)"
    ]
  },
  {
    "question": "akzeptieren, akzeptiert, akzeptierte, hat akzeptiert",
    "correct": "to accept",
    "choices": [
      "to visit",
      "likewise",
      "to make, manage, do, finish",
      "to accept"
    ]
  },
  {
    "question": "all-",
    "correct": "everything",
    "choices": [
      "as fas as",
      "everything",
      "to fax",
      "still, yet"
    ]
  },
  {
    "question": "allein",
    "correct": "alone",
    "choices": [
      "to annoy",
      "to bring",
      "complete, fill",
      "alone"
    ]
  },
  {
    "question": "aller",
    "correct": "all",
    "choices": [
      "all",
      "go towards there, until then",
      "still, quiet",
      "before"
    ]
  },
  {
    "question": "allerdings",
    "correct": "admittedly, certainly",
    "choices": [
      "relaxing",
      "admittedly, certainly",
      "favourite-",
      "to agree upon"
    ]
  },
  {
    "question": "allgemein",
    "correct": "general",
    "choices": [
      "while, during",
      "on",
      "go towards there, until then",
      "general"
    ]
  },
  {
    "question": "als",
    "correct": "when, as, than",
    "choices": [
      "loved, liked a lot",
      "anyway",
      "when, as, than",
      "supply, take care"
    ]
  },
  {
    "question": "als ob",
    "correct": "as if",
    "choices": [
      "cool",
      "fast",
      "as if",
      "supply, take care"
    ]
  },
  {
    "question": "also",
    "correct": "so, therefore",
    "choices": [
      "so, therefore",
      "backwards",
      "under, underneath",
      "to get to know, meet"
    ]
  },
  {
    "question": "alt",
    "correct": "old",
    "choices": [
      "blond",
      "at the most",
      "old",
      "approximately, roughly"
    ]
  },
  {
    "question": "an",
    "correct": "on",
    "choices": [
      "on",
      "to finance, be financed",
      "to move",
      "still, quiet"
    ]
  },
  {
    "question": "sich amüsieren, amüsiert sich, amüsierte sich, hat sich amüsiert",
    "correct": "to amuse oneself",
    "choices": [
      "soft",
      "to grumble, complain, tell off",
      "to amuse oneself",
      "old"
    ]
  },
  {
    "question": "analysieren, analysiert, analysierte, hat analysiert",
    "correct": "to analyse",
    "choices": [
      "since",
      "map",
      "quiet",
      "to analyse"
    ]
  },
  {
    "question": "ander-",
    "correct": "other",
    "choices": [
      "silent, dumb",
      "soft",
      "other",
      "totally, completely"
    ]
  },
  {
    "question": "andererseits",
    "correct": "on the other hand",
    "choices": [
      "limited to, restricted to",
      "on the other hand",
      "to grumble, complain, tell off",
      "to supply, afford"
    ]
  },
  {
    "question": "ändern, ändert, änderte, hat geändert",
    "correct": "to change",
    "choices": [
      "to collect",
      "to send",
      "to change",
      "to laugh"
    ]
  },
  {
    "question": "anders",
    "correct": "different",
    "choices": [
      "to live",
      "to experience, live through",
      "to order",
      "different"
    ]
  },
  {
    "question": "anerkennen, erkennt an, erkannte an, hat anerkannt",
    "correct": "to recognize",
    "choices": [
      "to recognize",
      "to start",
      "entitled",
      "at all"
    ]
  },
  {
    "question": "anfangs",
    "correct": "at/ in the beginning",
    "choices": [
      "just, fair",
      "to perform, list, specify",
      "at/ in the beginning",
      "fit"
    ]
  },
  {
    "question": "angenehm",
    "correct": "pleasant",
    "choices": [
      "after all, that's not true, nevertheless",
      "pleasant",
      "together",
      "all"
    ]
  },
  {
    "question": "anhaben, hat an, hatte an, hat angehabt",
    "correct": "to have on",
    "choices": [
      "to deal, trade",
      "to have on",
      "to be born",
      "short"
    ]
  },
  {
    "question": "anmelden, meldet an, meldete an, hat angemeldet, angemeldet sein",
    "correct": "to announce, make an appointment",
    "choices": [
      "to place",
      "near",
      "to announce, make an appointment",
      "to move"
    ]
  },
  {
    "question": "anschaffen, schafft an, schaffte an, hat angeschafft",
    "correct": "to purchase",
    "choices": [
      "to breathe",
      "to amuse oneself",
      "to purchase",
      "be suitable"
    ]
  },
  {
    "question": "anschnallen, schnallt an, schnallte an, hat angeschnallt",
    "correct": "to strap in, fasten seat belt",
    "choices": [
      "to like",
      "ahead, in front",
      "to put out, erase, cancel",
      "to strap in, fasten seat belt"
    ]
  },
  {
    "question": "anstellen, stellt an, stellte an, hat angestellt",
    "correct": "to turn on, employ",
    "choices": [
      "electric",
      "to turn on, employ",
      "inner, internal",
      "it"
    ]
  },
  {
    "question": "sich anstrengen, strengt sich an, strengte sich an, hat sich angestrengt",
    "correct": "to tire oneself out, strain oneself",
    "choices": [
      "to tire oneself out, strain oneself",
      "to smile",
      "to ask",
      "to love"
    ]
  },
  {
    "question": "anstrengend",
    "correct": "exhausting",
    "choices": [
      "soft",
      "often",
      "exhausting",
      "stop"
    ]
  },
  {
    "question": "anwenden, wendet an, wandte an, hat angewandt/angewendet",
    "correct": "to use, employ, apply",
    "choices": [
      "last",
      "at least",
      "to injure",
      "to use, employ, apply"
    ]
  },
  {
    "question": "anwesend",
    "correct": "present",
    "choices": [
      "to doubt",
      "sometime",
      "present",
      "to exhibit, show"
    ]
  },
  {
    "question": "antworten, antwortet, antwortete, hat geantwortet",
    "correct": "to answer (to a person)",
    "choices": [
      "to answer (to a person)",
      "to improve",
      "half day",
      "away, remote"
    ]
  },
  {
    "question": "anzeigen, zeigt an, zeigte an, hat angezeigt",
    "correct": "to report (to police), show, announce",
    "choices": [
      "to hurry",
      "to report (to police), show, announce",
      "sure",
      "tolerant"
    ]
  },
  {
    "question": "arbeiten, arbeitet, arbeitete, hat gearbeitet",
    "correct": "to work",
    "choices": [
      "to wave",
      "sour",
      "the ... the",
      "to work"
    ]
  },
  {
    "question": "arbeitslos",
    "correct": "unemployed",
    "choices": [
      "to use",
      "unemployed",
      "someone",
      "positive"
    ]
  },
  {
    "question": "ärgern, ärgert, ärgerte, hat geärgert",
    "correct": "to annoy",
    "choices": [
      "to annoy",
      "nothing",
      "to disturb",
      "since"
    ]
  },
  {
    "question": "arm",
    "correct": "poor",
    "choices": [
      "poor",
      "to insure, assure",
      "also",
      "together"
    ]
  },
  {
    "question": "atmen, atmet, atmete, hat geatmet",
    "correct": "to breathe",
    "choices": [
      "nervous",
      "sometime",
      "nowhere",
      "to breathe"
    ]
  },
  {
    "question": "auch",
    "correct": "also",
    "choices": [
      "to allow",
      "new",
      "parallel",
      "also"
    ]
  },
  {
    "question": "auf",
    "correct": "on, in, on, up",
    "choices": [
      "to apply for, ask for",
      "good",
      "on, in, on, up",
      "to make, manufacture"
    ]
  },
  {
    "question": "aufführen, führt auf, führte auf, hat aufgeführt",
    "correct": "to perform, list, specify",
    "choices": [
      "beautiful",
      "deep",
      "illegal",
      "to perform, list, specify"
    ]
  },
  {
    "question": "aufhören, hört auf, hörte auf, hat aufgehört",
    "correct": "to stop",
    "choices": [
      "to accustom, get used to",
      "rely on",
      "to worry",
      "to stop"
    ]
  },
  {
    "question": "auflösen, löst auf, löste auf, hat aufgelöst",
    "correct": "to dissolve",
    "choices": [
      "to dissolve",
      "absolutely",
      "ok",
      "to occupy"
    ]
  },
  {
    "question": "aufmerksam",
    "correct": "attentive",
    "choices": [
      "to study",
      "to refuse",
      "to grill (BBQ)",
      "attentive"
    ]
  },
  {
    "question": "aufpassen, passt auf, passte auf, hat aufgepasst",
    "correct": "to be careful",
    "choices": [
      "where",
      "no one",
      "to be careful",
      "to calculate, estimate, reckon"
    ]
  },
  {
    "question": "aufräumen, räumt auf, räumte auf, hat aufgeräumt",
    "correct": "to tidy up",
    "choices": [
      "to the right",
      "to tidy up",
      "mild",
      "favourite-"
    ]
  },
  {
    "question": "aufregen, regt auf, regte auf, hat aufgeregt",
    "correct": "to excite",
    "choices": [
      "good",
      "to where",
      "in case",
      "to excite"
    ]
  },
  {
    "question": "aufwachen, wacht auf, wachte auf, ist aufgewacht",
    "correct": "to wake up",
    "choices": [
      "to ask",
      "silent, dumb",
      "what",
      "to wake up"
    ]
  },
  {
    "question": "aufwärts",
    "correct": "upwards",
    "choices": [
      "upwards",
      "tolerant",
      "lonely, solitary",
      "wet"
    ]
  },
  {
    "question": "aus",
    "correct": "out, leave, from, made of",
    "choices": [
      "to run",
      "grey",
      "to function",
      "out, leave, from, made of"
    ]
  },
  {
    "question": "ausgebildet",
    "correct": "educated, trained",
    "choices": [
      "to lead",
      "to give a present",
      "to talk, speak",
      "educated, trained"
    ]
  },
  {
    "question": "ausdrucken, druckt aus, druckte aus, hat ausgedruckt",
    "correct": "print",
    "choices": [
      "print",
      "each time",
      "to complain",
      "who"
    ]
  },
  {
    "question": "auseinander",
    "correct": "apart",
    "choices": [
      "apart",
      "at the moment",
      "sharp, pointed",
      "thanks (thank you)"
    ]
  },
  {
    "question": "ausfüllen, füllt aus, füllte aus, hat ausgefüllt",
    "correct": "complete, fill",
    "choices": [
      "complete, fill",
      "to take part, participate",
      "serious",
      "to hate"
    ]
  },
  {
    "question": "ausmachen, macht aus, machte aus, hat ausgemacht",
    "correct": "to turn off",
    "choices": [
      "to explain",
      "to turn off",
      "to report (to police), show, announce",
      "possibly, perhaps"
    ]
  },
  {
    "question": "ausreichend",
    "correct": "sufficient, enough",
    "choices": [
      "sufficient, enough",
      "here",
      "general",
      "how"
    ]
  },
  {
    "question": "ausrichten, richtet aus, richtete aus, hat ausgerichtet",
    "correct": "to align, adjust, convey a message",
    "choices": [
      "to print",
      "inclusive, inclusive of",
      "to align, adjust, convey a message",
      "worldwide"
    ]
  },
  {
    "question": "außer",
    "correct": "except for",
    "choices": [
      "to take part, participate",
      "except for",
      "on",
      "cold"
    ]
  },
  {
    "question": "außerdem",
    "correct": "besides",
    "choices": [
      "besides",
      "both",
      "complicated",
      "to move"
    ]
  },
  {
    "question": "außerhalb",
    "correct": "outside, beyond",
    "choices": [
      "to miss",
      "outside, beyond",
      "dear, sweet, nice",
      "except for"
    ]
  },
  {
    "question": "ausstellen, stellt aus, stellte aus, hat ausgestellt",
    "correct": "to exhibit, show",
    "choices": [
      "to recover",
      "to exhibit, show",
      "so, therefore",
      "to hurt, to be sorry"
    ]
  },
  {
    "question": "(sich etwas) aussuchen, sucht aus, suchte aus, hat ausgesucht",
    "correct": "to select, pick out",
    "choices": [
      "illegal",
      "to hurt, damage",
      "to wave",
      "to select, pick out"
    ]
  },
  {
    "question": "auswählen, wählt aus, wählte aus, hat ausgewählt",
    "correct": "to select, choose",
    "choices": [
      "to click",
      "to select, choose",
      "to explain",
      "since (then)"
    ]
  },
  {
    "question": "baden, badet, badete, hat gebadet",
    "correct": "to bathe",
    "choices": [
      "to bathe",
      "to, on, by, too, for",
      "long",
      "in (here), here"
    ]
  },
  {
    "question": "bald",
    "correct": "soon",
    "choices": [
      "soon",
      "double",
      "to encounter",
      "full, complete"
    ]
  },
  {
    "question": "bauen, baut, baute, hat gebaut",
    "correct": "to build",
    "choices": [
      "to build",
      "to finish",
      "economical, thrifty",
      "to bloom, blossom"
    ]
  },
  {
    "question": "beachten, beachtet, beachtete, hat beachtet",
    "correct": "to observe",
    "choices": [
      "to rinse, flush",
      "on",
      "to observe",
      "some"
    ]
  },
  {
    "question": "beantragen, beantragt, beantragte, hat beantragt",
    "correct": "to apply for, ask for",
    "choices": [
      "which",
      "to apply for, ask for",
      "to fight",
      "correct"
    ]
  },
  {
    "question": "beantworten, beantwortet, beantwortete, hat beantwortet",
    "correct": "to answer (a thing)",
    "choices": [
      "print",
      "to answer (a thing)",
      "to cough",
      "tolerant"
    ]
  },
  {
    "question": "sich bedanken, bedankt, bedankte, hat bedankt",
    "correct": "to thank",
    "choices": [
      "to thank",
      "at all",
      "fit",
      "dear, sweet, nice"
    ]
  },
  {
    "question": "bedeuten, bedeutet, bedeutete, hat bedeutet",
    "correct": "to mean",
    "choices": [
      "to use",
      "to establish, remark, lock",
      "international",
      "to mean"
    ]
  },
  {
    "question": "bedienen, bedient, bediente, hat bedient",
    "correct": "to serve",
    "choices": [
      "to serve",
      "such, these",
      "to improve",
      "fall in love"
    ]
  },
  {
    "question": "sich beeilen, beeilt sich, beeilte sich, hat sich beeilt",
    "correct": "to hurry",
    "choices": [
      "fast",
      "to have breakfast",
      "to concentrate",
      "to hurry"
    ]
  },
  {
    "question": "beenden, beendet, beendete, hat beendet",
    "correct": "to finish",
    "choices": [
      "to finish",
      "completely",
      "to select, choose",
      "to condem, sentence"
    ]
  },
  {
    "question": "befreit",
    "correct": "free from, excepted from",
    "choices": [
      "real, really",
      "clear",
      "limited to, restricted to",
      "free from, excepted from"
    ]
  },
  {
    "question": "befriedigend",
    "correct": "satisfying",
    "choices": [
      "satisfying",
      "to report (to police), show, announce",
      "to view something",
      "until"
    ]
  },
  {
    "question": "begegnen, begegnet, begegnete, ist begegnet",
    "correct": "to encounter",
    "choices": [
      "feel",
      "to be right, vote",
      "to encounter",
      "blue"
    ]
  },
  {
    "question": "begeistert",
    "correct": "excited",
    "choices": [
      "to pack",
      "absolute",
      "to cough",
      "excited"
    ]
  },
  {
    "question": "begleiten, begleitet, begleitete, hat begleitet",
    "correct": "to accompany",
    "choices": [
      "still, yet",
      "to fix, settle",
      "to count",
      "to accompany"
    ]
  },
  {
    "question": "begrenzt",
    "correct": "limited to, restricted to",
    "choices": [
      "to exchange",
      "still, yet",
      "limited to, restricted to",
      "to subscribe"
    ]
  },
  {
    "question": "begründen, begründet, begründete, hat begründet",
    "correct": "to justify",
    "choices": [
      "traditional",
      "high",
      "to click",
      "to justify"
    ]
  },
  {
    "question": "begrüßen, begrüßt, begrüßte, hat begrüßt",
    "correct": "to greet",
    "choices": [
      "so much the...",
      "to greet",
      "fat",
      "to end"
    ]
  },
  {
    "question": "behandeln, behandelt, behandelte, hat behandelt",
    "correct": "to treat",
    "choices": [
      "healthy",
      "retired",
      "to treat",
      "blond"
    ]
  },
  {
    "question": "behindern, behindert, behinderte, hat behindert, behindert sein",
    "correct": "to block",
    "choices": [
      "ever, each, every",
      "flexible",
      "both",
      "to block"
    ]
  },
  {
    "question": "bei",
    "correct": "near, at, on",
    "choices": [
      "to learn",
      "to burn",
      "near, at, on",
      "to click"
    ]
  },
  {
    "question": "beid-",
    "correct": "both",
    "choices": [
      "to change",
      "both",
      "since (then)",
      "to destroy"
    ]
  },
  {
    "question": "beinahe",
    "correct": "almost, nearly",
    "choices": [
      "to finish",
      "to shop",
      "almost, nearly",
      "except for"
    ]
  },
  {
    "question": "zum Beispiel",
    "correct": "for example",
    "choices": [
      "lower",
      "for example",
      "pale",
      "official"
    ]
  },
  {
    "question": "bekannt",
    "correct": "well-known, famous",
    "choices": [
      "well-known, famous",
      "free from, excepted from",
      "and",
      "to look"
    ]
  },
  {
    "question": "beleidigen, beleidigt, beleidigte, hat beleidigt",
    "correct": "to insult",
    "choices": [
      "apart",
      "to insult",
      "to burn, cremate",
      "fancy"
    ]
  },
  {
    "question": "beliebt",
    "correct": "loved, liked a lot",
    "choices": [
      "to dream",
      "to cross over",
      "loved, liked a lot",
      "to refuse"
    ]
  },
  {
    "question": "bemerken, bemerkt, bemerkte, hat bemerkt",
    "correct": "to notice",
    "choices": [
      "light",
      "to notice",
      "nowhere",
      "to limit, restrict"
    ]
  },
  {
    "question": "benötigen, benötigt, benötigte, hat benötigt",
    "correct": "to require",
    "choices": [
      "to require",
      "inclusive, inclusive of",
      "fat",
      "to land"
    ]
  },
  {
    "question": "benutzen, benutzt, benutzte, hat benutzt",
    "correct": "to use",
    "choices": [
      "clear",
      "to amuse oneself",
      "double",
      "to use"
    ]
  },
  {
    "question": "beobachten, beobachtet, beobachtete, hat beobachtet",
    "correct": "to observe",
    "choices": [
      "to hoot",
      "blue",
      "to solve",
      "to observe"
    ]
  },
  {
    "question": "bequem",
    "correct": "comfortable",
    "choices": [
      "comfortable",
      "cheers",
      "so, therefore",
      "to photograph"
    ]
  },
  {
    "question": "berechnen, berechnet, berechnete, hat berechnet",
    "correct": "to calculate",
    "choices": [
      "to congratulate",
      "enough",
      "stir",
      "to calculate"
    ]
  },
  {
    "question": "berechtigt",
    "correct": "entitled",
    "choices": [
      "central",
      "to last",
      "entitled",
      "small"
    ]
  },
  {
    "question": "bereit",
    "correct": "ready",
    "choices": [
      "ready",
      "about",
      "as long as",
      "to trust"
    ]
  },
  {
    "question": "bereits",
    "correct": "already",
    "choices": [
      "over, above, via",
      "already",
      "different",
      "to fix, settle"
    ]
  },
  {
    "question": "berichten, berichtet, berichtete, hat berichtet",
    "correct": "to report",
    "choices": [
      "extreme",
      "to continue",
      "to wait",
      "to report"
    ]
  },
  {
    "question": "beruhigen, beruhigt, beruhigte, hat beruhigt",
    "correct": "to calm down",
    "choices": [
      "warm",
      "unemployed",
      "all",
      "to calm down"
    ]
  },
  {
    "question": "berühmt",
    "correct": "famous",
    "choices": [
      "famous",
      "just, fair",
      "green",
      "official"
    ]
  },
  {
    "question": "beschädigen, beschädigt, beschädigte, hat beschädigt",
    "correct": "to damage",
    "choices": [
      "to seperate",
      "to damage",
      "report sick",
      "where"
    ]
  },
  {
    "question": "beschäftigen, beschäftigt, beschäftigte, hat beschäftigt",
    "correct": "employ",
    "choices": [
      "blue",
      "employ",
      "to experience, live through",
      "limited, temporary"
    ]
  },
  {
    "question": "beschränken, beschränkt, beschränkte, hat beschränkt",
    "correct": "to limit, restrict",
    "choices": [
      "what a, what kind of",
      "so much",
      "to limit, restrict",
      "to put forward, introduce, represent, imagine something"
    ]
  },
  {
    "question": "sich beschweren, beschwert sich, beschwerte sich, hat sich beschwert",
    "correct": "to complain",
    "choices": [
      "until",
      "broken",
      "to complain",
      "on, in, on, up"
    ]
  },
  {
    "question": "besetzen, besetzt, besetzte, hat besetzt",
    "correct": "to occupy",
    "choices": [
      "grey",
      "to demand, want, ask for",
      "to occupy",
      "ideal"
    ]
  },
  {
    "question": "besichtigen, besichtigt, besichtigte, hat besichtigt",
    "correct": "to view something",
    "choices": [
      "to view something",
      "to perform, list, specify",
      "after",
      "to expect"
    ]
  },
  {
    "question": "besonder-",
    "correct": "special",
    "choices": [
      "special",
      "to put, set",
      "to block",
      "correct"
    ]
  },
  {
    "question": "besonders",
    "correct": "particularly",
    "choices": [
      "successful",
      "cool",
      "particularly",
      "be wrong"
    ]
  },
  {
    "question": "besorgen, besorgt, besorgte, hat besorgt",
    "correct": "to acquire, purchase, deal with, take care of",
    "choices": [
      "to acquire, purchase, deal with, take care of",
      "already, just",
      "worldwide",
      "positive"
    ]
  },
  {
    "question": "bestätigen, bestätigt, bestätigte, hat bestätigt",
    "correct": "to confirm",
    "choices": [
      "sour",
      "to confirm",
      "to cry",
      "to regulate, control"
    ]
  },
  {
    "question": "bestellen, bestellt, bestellte, hat bestellt",
    "correct": "to order",
    "choices": [
      "as soon as",
      "hot",
      "ever",
      "to order"
    ]
  },
  {
    "question": "bestimmt",
    "correct": "certain, definite",
    "choices": [
      "certain, definite",
      "to surprise",
      "nevertheless, although",
      "to pay attention (to)"
    ]
  },
  {
    "question": "bestrafen, bestraft, bestrafte, hat bestraft",
    "correct": "to punish",
    "choices": [
      "to report (to police), show, announce",
      "to punish",
      "as...as possible",
      "to ring"
    ]
  },
  {
    "question": "besuchen, besucht, besuchte, hat besucht",
    "correct": "to visit",
    "choices": [
      "wet",
      "to love",
      "to visit",
      "loved, liked a lot"
    ]
  },
  {
    "question": "sich beteiligen, beteiligt sich, beteiligte sich, hat sich beteiligt",
    "correct": "to take part, participate",
    "choices": [
      "to be of use",
      "at all",
      "to take part, participate",
      "to deliver"
    ]
  },
  {
    "question": "betreuen, betreut, betreute, hat betreut",
    "correct": "to look after",
    "choices": [
      "when, as, than",
      "from where",
      "to look after",
      "spicy, hot"
    ]
  },
  {
    "question": "bevor",
    "correct": "before",
    "choices": [
      "before",
      "regional",
      "clear",
      "to work, have an effect"
    ]
  },
  {
    "question": "bewegen, bewegt, bewegte, hat bewegt",
    "correct": "to move",
    "choices": [
      "hard",
      "to move",
      "this time",
      "ahead, in advance"
    ]
  },
  {
    "question": "bezahlen, bezahlt, bezahlte, hat bezahlt",
    "correct": "to pay",
    "choices": [
      "to treat",
      "to pay",
      "employ",
      "to burn, cremate"
    ]
  },
  {
    "question": "biologisch, bio",
    "correct": "biological",
    "choices": [
      "to need",
      "to concentrate",
      "biological",
      "to arrange to meet"
    ]
  },
  {
    "question": "bis",
    "correct": "until",
    "choices": [
      "until",
      "complete, completely",
      "the same",
      "to heat"
    ]
  },
  {
    "question": "bitte",
    "correct": "you're welcome",
    "choices": [
      "you're welcome",
      "still, quiet",
      "to laugh",
      "to be determined"
    ]
  },
  {
    "question": "bitter",
    "correct": "bitter, acridly",
    "choices": [
      "to embrace",
      "to convince",
      "apart",
      "bitter, acridly"
    ]
  },
  {
    "question": "blass",
    "correct": "pale",
    "choices": [
      "to use, employ, apply",
      "worth",
      "exhausted",
      "pale"
    ]
  },
  {
    "question": "blau",
    "correct": "blue",
    "choices": [
      "as fas as",
      "blue",
      "some, any",
      "to count"
    ]
  },
  {
    "question": "blond",
    "correct": "blond",
    "choices": [
      "when",
      "blond",
      "to mix",
      "top"
    ]
  },
  {
    "question": "bloß",
    "correct": "only, merely",
    "choices": [
      "circa, approximately",
      "everything",
      "to taste",
      "only, merely"
    ]
  },
  {
    "question": "blühen, blüht, blühte, hat geblüht",
    "correct": "to bloom, blossom",
    "choices": [
      "crazy",
      "to bloom, blossom",
      "to cost, taste",
      "retired"
    ]
  },
  {
    "question": "bluten, blutet, blutete, hat geblutet",
    "correct": "to bleed",
    "choices": [
      "to select, choose",
      "to brake",
      "choose, vote",
      "to bleed"
    ]
  },
  {
    "question": "böse",
    "correct": "bad, evil, angry",
    "choices": [
      "all",
      "commit, set, establish",
      "bad, evil, angry",
      "to purchase"
    ]
  },
  {
    "question": "brauchen, braucht, brauchte, hat gebraucht",
    "correct": "to need",
    "choices": [
      "still, yet",
      "clean",
      "to need",
      "to smoke"
    ]
  },
  {
    "question": "braun",
    "correct": "brown",
    "choices": [
      "slight, small, low, short",
      "brown",
      "unfortunately",
      "net, after tax"
    ]
  },
  {
    "question": "breit",
    "correct": "wide",
    "choices": [
      "also",
      "quiet",
      "wide",
      "along"
    ]
  },
  {
    "question": "bremsen, bremst, bremste, hat gebremst",
    "correct": "to brake",
    "choices": [
      "direction from, to",
      "good",
      "to change",
      "to brake"
    ]
  },
  {
    "question": "brennen, brennt, brannte, hat gebrannt",
    "correct": "to burn",
    "choices": [
      "to burn",
      "rich",
      "to prevent",
      "to report (to police), show, announce"
    ]
  },
  {
    "question": "bringen, bringt, brachte, hat gebracht",
    "correct": "to bring",
    "choices": [
      "to insult",
      "to bring",
      "enough",
      "sometimes"
    ]
  },
  {
    "question": "buchen, bucht, buchte, hat gebucht",
    "correct": "to book",
    "choices": [
      "to protest",
      "since (then)",
      "to land",
      "to book"
    ]
  },
  {
    "question": "buchstabieren, buchstabiert, buchstabierte, hat buchstabiert",
    "correct": "to spell",
    "choices": [
      "test",
      "previous",
      "long",
      "to spell"
    ]
  },
  {
    "question": "bunt",
    "correct": "colourful",
    "choices": [
      "colourful",
      "what",
      "on, in, on, up",
      "possibly, perhaps"
    ]
  },
  {
    "question": "circa",
    "correct": "approximately",
    "choices": [
      "approximately",
      "central",
      "to rent",
      "this time"
    ]
  },
  {
    "question": "da",
    "correct": "there, here, then, so, as, since",
    "choices": [
      "to discover",
      "parallel",
      "there, here, then, so, as, since",
      "current (now)"
    ]
  },
  {
    "question": "da sein",
    "correct": "to be there",
    "choices": [
      "greay",
      "green",
      "to land",
      "to be there"
    ]
  },
  {
    "question": "dabei sein",
    "correct": "to be there",
    "choices": [
      "grey",
      "to be there",
      "to close",
      "vertical"
    ]
  },
  {
    "question": "dafür",
    "correct": "for it",
    "choices": [
      "to persuade",
      "within, inside",
      "in (here), here",
      "for it"
    ]
  },
  {
    "question": "dafür sein",
    "correct": "be for it",
    "choices": [
      "to brake",
      "through",
      "be for it",
      "to annoy"
    ]
  },
  {
    "question": "dagegen sein",
    "correct": "be against",
    "choices": [
      "dense, thick",
      "to marry",
      "be against",
      "to disappoint"
    ]
  },
  {
    "question": "daher",
    "correct": "from there, from that, that's why",
    "choices": [
      "from there, from that, that's why",
      "at any time",
      "to erect, build",
      "with pleasure"
    ]
  },
  {
    "question": "dahin",
    "correct": "go towards there, until then",
    "choices": [
      "active",
      "go towards there, until then",
      "by, per",
      "to sew"
    ]
  },
  {
    "question": "damals",
    "correct": "at that time",
    "choices": [
      "at that time",
      "to click",
      "great",
      "to injure"
    ]
  },
  {
    "question": "damit",
    "correct": "with that, thereby",
    "choices": [
      "with that, thereby",
      "a",
      "to accompany",
      "direction from, to"
    ]
  },
  {
    "question": "danach",
    "correct": "afterwards",
    "choices": [
      "afterwards",
      "foreign",
      "what",
      "at/ in the beginning"
    ]
  },
  {
    "question": "danken, dankt, dankte, hat gedankt",
    "correct": "to thank",
    "choices": [
      "to heat",
      "digital",
      "to thank",
      "to say"
    ]
  },
  {
    "question": "danke",
    "correct": "thanks (thank you)",
    "choices": [
      "to visit",
      "to come from",
      "thanks (thank you)",
      "to clarrify"
    ]
  },
  {
    "question": "dann",
    "correct": "then",
    "choices": [
      "to analyse",
      "then",
      "entitled",
      "front"
    ]
  },
  {
    "question": "dass",
    "correct": "that",
    "choices": [
      "that",
      "inner, internal",
      "to convince",
      "near"
    ]
  },
  {
    "question": "dauern, dauert, dauerte, hat gedauert",
    "correct": "to last",
    "choices": [
      "to last",
      "to prevent",
      "clean",
      "broken"
    ]
  },
  {
    "question": "denken, denkt, dachte, hat gedacht",
    "correct": "to think",
    "choices": [
      "transport",
      "times, once",
      "to think",
      "to improve"
    ]
  },
  {
    "question": "denn",
    "correct": "then",
    "choices": [
      "then",
      "complete, completely",
      "to analyse",
      "top"
    ]
  },
  {
    "question": "derselbe, dieselbe, dasselbe",
    "correct": "the same",
    "choices": [
      "quite, at all",
      "fat, thick",
      "the same",
      "to send"
    ]
  },
  {
    "question": "deshalb",
    "correct": "therefore, that's why",
    "choices": [
      "a lot",
      "therefore, that's why",
      "free from, excepted from",
      "to support"
    ]
  },
  {
    "question": "je … desto",
    "correct": "the ... the",
    "choices": [
      "this way, here",
      "to confuse with",
      "the ... the",
      "to strap in, fasten seat belt"
    ]
  },
  {
    "question": "dicht",
    "correct": "dense, thick",
    "choices": [
      "nowhere",
      "grey",
      "dense, thick",
      "to damage"
    ]
  },
  {
    "question": "dick",
    "correct": "fat, thick",
    "choices": [
      "fall in love",
      "to be wanting, missing, absent",
      "passive",
      "fat, thick"
    ]
  },
  {
    "question": "dies",
    "correct": "this",
    "choices": [
      "to examine, investigate, to have a medical",
      "this",
      "partially",
      "to interest"
    ]
  },
  {
    "question": "diesmal",
    "correct": "this time",
    "choices": [
      "to send",
      "to earn",
      "vertical",
      "this time"
    ]
  },
  {
    "question": "digital",
    "correct": "digital",
    "choices": [
      "this time",
      "digital",
      "to accompany",
      "online"
    ]
  },
  {
    "question": "direkt",
    "correct": "direct",
    "choices": [
      "to agree on something",
      "strong",
      "cold",
      "direct"
    ]
  },
  {
    "question": "diskutieren, diskutiert, diskutierte, hat diskutiert",
    "correct": "to discuss",
    "choices": [
      "to expect",
      "to discuss",
      "to confirm",
      "to demand, want, ask for"
    ]
  },
  {
    "question": "doch",
    "correct": "after all, that's not true, nevertheless",
    "choices": [
      "as well ... as",
      "to calculate, estimate, reckon",
      "after all, that's not true, nevertheless",
      "just, fair"
    ]
  },
  {
    "question": "doppelt",
    "correct": "double",
    "choices": [
      "to serve",
      "likewise",
      "current (now)",
      "double"
    ]
  },
  {
    "question": "Doppel-",
    "correct": "double",
    "choices": [
      "employ",
      "from each other",
      "double",
      "except for"
    ]
  },
  {
    "question": "dort",
    "correct": "there",
    "choices": [
      "there",
      "to turn (round)",
      "to listen",
      "who"
    ]
  },
  {
    "question": "dorthin",
    "correct": "there",
    "choices": [
      "already",
      "cheeky",
      "there",
      "to cook"
    ]
  },
  {
    "question": "drehen, dreht, drehte, hat gedreht",
    "correct": "to turn, rotate",
    "choices": [
      "to turn, rotate",
      "completely",
      "to be sure, indeed",
      "despite"
    ]
  },
  {
    "question": "dringend",
    "correct": "urgent",
    "choices": [
      "in a mess, confused",
      "urgent",
      "times, once",
      "grand-"
    ]
  },
  {
    "question": "drucken, druckt, druckte, hat gedruckt",
    "correct": "to print",
    "choices": [
      "to print",
      "stir",
      "worldwide",
      "to encounter"
    ]
  },
  {
    "question": "drücken, drückt, drückte, hat gedrückt",
    "correct": "to press, pinch, keep down, oppress",
    "choices": [
      "to taste",
      "to press, pinch, keep down, oppress",
      "ever",
      "to make, do"
    ]
  },
  {
    "question": "dumm",
    "correct": "dumb",
    "choices": [
      "to give one's notice",
      "dumb",
      "double",
      "to have breakfast"
    ]
  },
  {
    "question": "dunkel",
    "correct": "dark",
    "choices": [
      "the ... the",
      "back",
      "anyway",
      "dark"
    ]
  },
  {
    "question": "dünn",
    "correct": "thin",
    "choices": [
      "to translate",
      "thin",
      "to recognise",
      "to exhibit, show"
    ]
  },
  {
    "question": "durch",
    "correct": "through",
    "choices": [
      "through",
      "how long",
      "there, here, then, so, as, since",
      "enough"
    ]
  },
  {
    "question": "durcheinander",
    "correct": "in a mess, confused",
    "choices": [
      "to look after",
      "in a mess, confused",
      "to be enough/ sufficient, reach",
      "thin"
    ]
  },
  {
    "question": "duschen, duscht, duschte, hat geduscht",
    "correct": "to shower",
    "choices": [
      "to brake",
      "map",
      "free",
      "to shower"
    ]
  },
  {
    "question": "ebenfalls",
    "correct": "likewise",
    "choices": [
      "likewise",
      "blond",
      "round, around",
      "anyway"
    ]
  },
  {
    "question": "ebenso",
    "correct": "just as",
    "choices": [
      "to fax",
      "just as",
      "to ask",
      "to use"
    ]
  },
  {
    "question": "echt",
    "correct": "real, really",
    "choices": [
      "to start",
      "per",
      "real, really",
      "to live"
    ]
  },
  {
    "question": "Karte",
    "correct": "map",
    "choices": [
      "times, once",
      "interesting",
      "map",
      "full"
    ]
  },
  {
    "question": "egal",
    "correct": "all the same",
    "choices": [
      "be wrong",
      "to collect",
      "further",
      "all the same"
    ]
  },
  {
    "question": "eher",
    "correct": "sooner, rather, more",
    "choices": [
      "numbers",
      "heavy",
      "happy, glad",
      "sooner, rather, more"
    ]
  },
  {
    "question": "sich eignen, eignet, eignete, hat geeignet",
    "correct": "to be suited",
    "choices": [
      "to be suited",
      "as...as possible",
      "limited to, restricted to",
      "to operate"
    ]
  },
  {
    "question": "eilen, eilt, eilte, ist geeilt/hat geeilt",
    "correct": "to hurry",
    "choices": [
      "to hurry",
      "that",
      "to justify",
      "how long"
    ]
  },
  {
    "question": "ein",
    "correct": "a",
    "choices": [
      "to be born",
      "to take part",
      "half",
      "a"
    ]
  },
  {
    "question": "einerseits",
    "correct": "on one hand",
    "choices": [
      "to thank",
      "every",
      "grey",
      "on one hand"
    ]
  },
  {
    "question": "einfach",
    "correct": "single",
    "choices": [
      "to disturb",
      "to look",
      "great",
      "single"
    ]
  },
  {
    "question": "einigen, einigt, einigte, hat geeinigt",
    "correct": "to agree on something",
    "choices": [
      "by, per",
      "to agree on something",
      "or",
      "to react"
    ]
  },
  {
    "question": "einkaufen, kauft ein, kaufte ein, hat eingekauft",
    "correct": "to shop",
    "choices": [
      "to hope",
      "to shop",
      "blue",
      "to worry"
    ]
  },
  {
    "question": "einmal",
    "correct": "once",
    "choices": [
      "once",
      "to where",
      "to found",
      "to repair"
    ]
  },
  {
    "question": "einpacken, packt ein, packte ein, hat eingepackt",
    "correct": "to pack",
    "choices": [
      "today",
      "famous",
      "to pack",
      "at the most"
    ]
  },
  {
    "question": "einrichten, richtet ein, richtete ein, hat eingerichtet",
    "correct": "to establish, set up, furnish",
    "choices": [
      "to hurt, to be sorry",
      "to establish, set up, furnish",
      "be worth it, to be profitable",
      "everywhere"
    ]
  },
  {
    "question": "einsam",
    "correct": "lonely, solitary",
    "choices": [
      "exciting",
      "lonely, solitary",
      "bad",
      "far"
    ]
  },
  {
    "question": "einschalten, schaltet ein, schaltete ein, hat eingeschaltet",
    "correct": "to turn on",
    "choices": [
      "to fall",
      "to, after, according to",
      "to consider",
      "to turn on"
    ]
  },
  {
    "question": "einsetzen, setzt ein, setzte ein, hat eingesetzt",
    "correct": "to put, set, install",
    "choices": [
      "to put, set, install",
      "to cross over",
      "per",
      "educated, trained"
    ]
  },
  {
    "question": "einstellen, stellt ein, stellte ein, hat eingestellt",
    "correct": "to employ, take on, adjust",
    "choices": [
      "because",
      "to employ, take on, adjust",
      "here",
      "secret"
    ]
  },
  {
    "question": "einzahlen, zahlt ein, zahlte ein, hat eingezahlt",
    "correct": "to pay in",
    "choices": [
      "from each other",
      "to press, pinch, keep down, oppress",
      "to listen",
      "to pay in"
    ]
  },
  {
    "question": "Einzel-",
    "correct": "only-",
    "choices": [
      "only-",
      "to concentrate",
      "to love",
      "grand-"
    ]
  },
  {
    "question": "elegant",
    "correct": "elegant",
    "choices": [
      "to be of use",
      "private",
      "to supplement, complete",
      "elegant"
    ]
  },
  {
    "question": "Elektro-",
    "correct": "electric",
    "choices": [
      "to fit",
      "young",
      "dumb",
      "electric"
    ]
  },
  {
    "question": "enden, endet, endete, hat geendet",
    "correct": "to end",
    "choices": [
      "this time",
      "at all",
      "to end",
      "to exchange"
    ]
  },
  {
    "question": "eng",
    "correct": "tight",
    "choices": [
      "tight",
      "to sell",
      "vertical",
      "to distribute"
    ]
  },
  {
    "question": "entdecken, entdeckt, entdeckte, hat entdeckt",
    "correct": "to discover",
    "choices": [
      "to tire oneself out, strain oneself",
      "to justify",
      "to discover",
      "to surprise"
    ]
  },
  {
    "question": "entfernt",
    "correct": "away, remote",
    "choices": [
      "away, remote",
      "to breathe",
      "afterwards",
      "to sell"
    ]
  },
  {
    "question": "entlang",
    "correct": "along",
    "choices": [
      "through",
      "along",
      "previous",
      "wide"
    ]
  },
  {
    "question": "entschlossen sein",
    "correct": "to be determined",
    "choices": [
      "to be determined",
      "to work (well)",
      "straight ahead",
      "to like"
    ]
  },
  {
    "question": "entschuldigen, entschuldigt, entschuldigte, hat entschuldigt",
    "correct": "to apologise",
    "choices": [
      "to change",
      "mild",
      "steep",
      "to apologise"
    ]
  },
  {
    "question": "entsorgen, entsorgt, entsorgte, hat entsorgt",
    "correct": "get rid of rubbish, throw away rubbish from a town",
    "choices": [
      "interesting",
      "to fax",
      "get rid of rubbish, throw away rubbish from a town",
      "complete, fill"
    ]
  },
  {
    "question": "entspannend",
    "correct": "relaxing",
    "choices": [
      "relaxing",
      "thin",
      "as soon as",
      "to report, register, put one's hand up, volunteer"
    ]
  },
  {
    "question": "enttäuschen, enttäuscht, enttäuschte, hat enttäuscht",
    "correct": "to disappoint",
    "choices": [
      "a pity, shame",
      "self",
      "to disappoint",
      "to thank"
    ]
  },
  {
    "question": "entweder ... oder",
    "correct": "either ... or",
    "choices": [
      "to justify",
      "either ... or",
      "besides, by the way",
      "dark"
    ]
  },
  {
    "question": "entwickeln, entwickelt, entwickelte, hat entwickelt",
    "correct": "develop",
    "choices": [
      "to put, insert, stick",
      "exhausted",
      "if",
      "develop"
    ]
  },
  {
    "question": "erfolgreich",
    "correct": "successful",
    "choices": [
      "to send",
      "to give a present",
      "successful",
      "to smile"
    ]
  },
  {
    "question": "erfordern, erfordert, erforderte, hat erfordert",
    "correct": "to require",
    "choices": [
      "to cross over",
      "this way, here",
      "to require",
      "wet"
    ]
  },
  {
    "question": "erfüllen, erfüllt, erfüllte, hat erfüllt",
    "correct": "to fulfil",
    "choices": [
      "to fulfil",
      "long",
      "tired",
      "be against"
    ]
  },
  {
    "question": "ergänzen, ergänzt, ergänzte, hat ergänzt",
    "correct": "to supplement, complete",
    "choices": [
      "perfect",
      "ahead, in advance",
      "to take part, participate",
      "to supplement, complete"
    ]
  },
  {
    "question": "erhöhen, erhöht, erhöhte, hat erhöht",
    "correct": "to increase, raise",
    "choices": [
      "ecologically",
      "to increase, raise",
      "to warn",
      "complete, completely"
    ]
  },
  {
    "question": "sich erholen, erholt sich, erholte sich, hat sich erholt",
    "correct": "to recover",
    "choices": [
      "although",
      "to recover",
      "therefore, that's why",
      "so, like this"
    ]
  },
  {
    "question": "erinnern, erinnert, erinnerte, hat erinnert",
    "correct": "to remember",
    "choices": [
      "to have on",
      "yellow",
      "exactly like",
      "to remember"
    ]
  },
  {
    "question": "sich erkälten, erkältet sich, erkältete sich, hat sich erkältet",
    "correct": "to catch a cold",
    "choices": [
      "to catch a cold",
      "sure",
      "for it",
      "tight, scarce, short, just"
    ]
  },
  {
    "question": "erkältet sein",
    "correct": "have a cold",
    "choices": [
      "to turn (round)",
      "hello",
      "to photograph",
      "have a cold"
    ]
  },
  {
    "question": "erkennen, erkennt, erkannte, hat erkannt",
    "correct": "to recognise",
    "choices": [
      "to recognise",
      "to turn",
      "comfortable",
      "slow"
    ]
  },
  {
    "question": "erklären, erklärt, erklärte, hat erklärt",
    "correct": "to explain",
    "choices": [
      "absolutely",
      "the ... the",
      "to explain",
      "to kiss"
    ]
  },
  {
    "question": "erkundigen, erkundigt, erkundigte, hat erkundigt",
    "correct": "to inquire (about)",
    "choices": [
      "to cost, taste",
      "to inquire (about)",
      "to cook",
      "renovate"
    ]
  },
  {
    "question": "erlauben, erlaubt, erlaubte, hat erlaubt",
    "correct": "to allow",
    "choices": [
      "through",
      "to allow",
      "so much",
      "bhd"
    ]
  },
  {
    "question": "erleben, erlebt, erlebte, hat erlebt",
    "correct": "to experience, live through",
    "choices": [
      "go towards there, until then",
      "to experience, live through",
      "to react",
      "a total of, total"
    ]
  },
  {
    "question": "erledigen, erledigt, erledigte, hat erledigt",
    "correct": "to take care of, deal with",
    "choices": [
      "dense, thick",
      "to take care of, deal with",
      "to spell",
      "sour"
    ]
  },
  {
    "question": "erleichtern, erleichtert, erleichterte, hat erleichtert",
    "correct": "to make easier, lighten",
    "choices": [
      "now",
      "to, after, according to",
      "to make easier, lighten",
      "furnished"
    ]
  },
  {
    "question": "ernähren, ernährt, ernährte, hat ernährt",
    "correct": "to feed, nourish",
    "choices": [
      "worth",
      "smooth, slipperz",
      "to inquire (about)",
      "to feed, nourish"
    ]
  },
  {
    "question": "ernst",
    "correct": "serious",
    "choices": [
      "serious",
      "white",
      "angry",
      "afterwards"
    ]
  },
  {
    "question": "eröffnen, eröffnet, eröffnete, hat eröffnet",
    "correct": "to open",
    "choices": [
      "so, like this",
      "to lay, put, place, lie down",
      "to earn",
      "to open"
    ]
  },
  {
    "question": "erreichen, erreicht, erreichte, hat erreicht",
    "correct": "to reach",
    "choices": [
      "to protest",
      "to concentrate",
      "to reach",
      "to train"
    ]
  },
  {
    "question": "erschöpft",
    "correct": "exhausted",
    "choices": [
      "exhausted",
      "fancy",
      "be worth it, to be profitable",
      "to discover"
    ]
  },
  {
    "question": "erschrecken, erschrickt, erschrak, ist erschrocken / jdn. erschrecken, erschreckt, erschreckte",
    "correct": "to scare, schock",
    "choices": [
      "to dance",
      "left",
      "extreme",
      "to scare, schock"
    ]
  },
  {
    "question": "ersetzen, ersetzt, ersetzte, hat ersetzt",
    "correct": "to replace",
    "choices": [
      "to sell",
      "earlier, in former times",
      "to replace",
      "to search for, look for"
    ]
  },
  {
    "question": "erst",
    "correct": "first",
    "choices": [
      "tired",
      "in-laws",
      "first",
      "catch up"
    ]
  },
  {
    "question": "erst-",
    "correct": "first",
    "choices": [
      "so, therefore",
      "to say",
      "first",
      "under, underneath"
    ]
  },
  {
    "question": "erstellen, erstellt, erstellte, hat erstellt",
    "correct": "to erect, build",
    "choices": [
      "to be determined",
      "to mean, think",
      "to erect, build",
      "to hate"
    ]
  },
  {
    "question": "erwarten, erwartet, erwartete, hat erwartet",
    "correct": "to expect",
    "choices": [
      "right",
      "to expect",
      "again",
      "pale"
    ]
  },
  {
    "question": "erzählen, erzählt, erzählte, hat erzählt",
    "correct": "to tell",
    "choices": [
      "bad",
      "to tell",
      "to live",
      "this"
    ]
  },
  {
    "question": "es",
    "correct": "it",
    "choices": [
      "retired",
      "it",
      "well",
      "to turn"
    ]
  },
  {
    "question": "etwa",
    "correct": "about",
    "choices": [
      "to feel",
      "to require",
      "about",
      "totally, completely"
    ]
  },
  {
    "question": "etwas",
    "correct": "something",
    "choices": [
      "to inform",
      "private",
      "there",
      "something"
    ]
  },
  {
    "question": "eventuell",
    "correct": "possibly, perhaps",
    "choices": [
      "to answer (a thing)",
      "everything",
      "to need",
      "possibly, perhaps"
    ]
  },
  {
    "question": "extra",
    "correct": "extra",
    "choices": [
      "extra",
      "black",
      "to trust",
      "still, quiet"
    ]
  },
  {
    "question": "extrem",
    "correct": "extreme",
    "choices": [
      "secret",
      "besides, by the way",
      "to have on",
      "extreme"
    ]
  },
  {
    "question": "fair",
    "correct": "fair",
    "choices": [
      "to talk, speak",
      "to use",
      "before(hand)",
      "fair"
    ]
  },
  {
    "question": "falls",
    "correct": "in case",
    "choices": [
      "fast",
      "to ask",
      "to calculate, estimate, reckon",
      "in case"
    ]
  },
  {
    "question": "falsch",
    "correct": "wrong",
    "choices": [
      "wrong",
      "to last",
      "round, around",
      "numbers"
    ]
  },
  {
    "question": "fast",
    "correct": "nearly",
    "choices": [
      "be wrong",
      "nearly",
      "extra",
      "to brake"
    ]
  },
  {
    "question": "faul",
    "correct": "lazy",
    "choices": [
      "loved, liked a lot",
      "stir",
      "lazy",
      "biological"
    ]
  },
  {
    "question": "faxen, faxt, faxte, hat gefaxt",
    "correct": "to fax",
    "choices": [
      "except for",
      "to extend",
      "to fax",
      "it"
    ]
  },
  {
    "question": "fehlen, fehlt, fehlte, hat gefehlt",
    "correct": "to be wanting, missing, absent",
    "choices": [
      "nothing",
      "to be wanting, missing, absent",
      "employ",
      "to catch a cold"
    ]
  },
  {
    "question": "feiern, feiert, feierte, hat gefeiert",
    "correct": "to celebrate",
    "choices": [
      "to celebrate",
      "bitter, acridly",
      "so that",
      "satisfying"
    ]
  },
  {
    "question": "fest",
    "correct": "fixed, firm, solid, stong",
    "choices": [
      "fixed, firm, solid, stong",
      "parallel",
      "to found",
      "to tire oneself out, strain oneself"
    ]
  },
  {
    "question": "festlegen, legt fest, legte fest, hat festgelegt",
    "correct": "commit, set, establish",
    "choices": [
      "happy, glad",
      "further",
      "commit, set, establish",
      "to collect"
    ]
  },
  {
    "question": "festsetzen, setzt fest, setzte fest, hat festgesetzt",
    "correct": "to fix, settle",
    "choices": [
      "to bleed",
      "through",
      "to fix, settle",
      "to get to know, meet"
    ]
  },
  {
    "question": "feststellen, stellt fest, stellte fest, hat festgestellt",
    "correct": "to establish, remark, lock",
    "choices": [
      "to confuse with",
      "to establish, remark, lock",
      "before",
      "to travel"
    ]
  },
  {
    "question": "fett",
    "correct": "fat",
    "choices": [
      "double",
      "to thank",
      "to grill (BBQ)",
      "fat"
    ]
  },
  {
    "question": "feucht",
    "correct": "damp",
    "choices": [
      "to mark",
      "dumb",
      "damp",
      "to promise, accept"
    ]
  },
  {
    "question": "finanzieren, finanziert, finanzierte, hat finanziert",
    "correct": "to finance, be financed",
    "choices": [
      "employ",
      "middle",
      "at the moment",
      "to finance, be financed"
    ]
  },
  {
    "question": "finanziell",
    "correct": "financial",
    "choices": [
      "to switch, turn",
      "to mean",
      "to praise",
      "financial"
    ]
  },
  {
    "question": "fit",
    "correct": "fit",
    "choices": [
      "to be wanting, missing, absent",
      "report sick",
      "fit",
      "to be determined"
    ]
  },
  {
    "question": "flach",
    "correct": "flat",
    "choices": [
      "to shower",
      "to complain",
      "flat",
      "each time"
    ]
  },
  {
    "question": "flexibel",
    "correct": "flexible",
    "choices": [
      "flexible",
      "well",
      "to hurry",
      "poor"
    ]
  },
  {
    "question": "fließend",
    "correct": "fluent",
    "choices": [
      "to tell",
      "fluent",
      "lean",
      "to concentrate"
    ]
  },
  {
    "question": "folgen, folgt, folgte, ist gefolgt",
    "correct": "to follow",
    "choices": [
      "to rinse, flush",
      "heavy",
      "be wrong",
      "to follow"
    ]
  },
  {
    "question": "folgend",
    "correct": "following",
    "choices": [
      "just, fair",
      "following",
      "to increase, raise",
      "half"
    ]
  },
  {
    "question": "fordern, fordert, forderte, hat gefordert",
    "correct": "to demand",
    "choices": [
      "to demand",
      "to insure, assure",
      "commit, set, establish",
      "to shop"
    ]
  },
  {
    "question": "fördern, fördert, förderte, hat gefördert",
    "correct": "to promote, help",
    "choices": [
      "to promote, help",
      "stop",
      "renovate",
      "smooth, slipperz"
    ]
  },
  {
    "question": "fortsetzen, setzt fort, setzte fort, hat fortgesetzt",
    "correct": "to continue",
    "choices": [
      "approximately, roughly",
      "to hurt, damage",
      "to calculate",
      "to continue"
    ]
  },
  {
    "question": "fotografieren, fotografiert, fotografierte, hat fotografiert",
    "correct": "to photograph",
    "choices": [
      "to exhibit, show",
      "to photograph",
      "to demand",
      "to mean, think"
    ]
  },
  {
    "question": "fragen, fragt, fragte, hat gefragt",
    "correct": "to ask",
    "choices": [
      "to be enough",
      "to ask",
      "to change",
      "completely"
    ]
  },
  {
    "question": "frech",
    "correct": "cheeky",
    "choices": [
      "isolate",
      "to recognise",
      "cheeky",
      "to press, pinch, keep down, oppress"
    ]
  },
  {
    "question": "fremd",
    "correct": "foreign",
    "choices": [
      "to tell",
      "to answer (a thing)",
      "nowhere",
      "foreign"
    ]
  },
  {
    "question": "sich freuen, freut sich, freute sich, hat sich gefreut",
    "correct": "to be glad",
    "choices": [
      "to share",
      "unfortunately",
      "to be glad",
      "absolute"
    ]
  },
  {
    "question": "befristet",
    "correct": "limited, temporary",
    "choices": [
      "to hope",
      "quiet",
      "limited, temporary",
      "deep"
    ]
  },
  {
    "question": "froh",
    "correct": "happy, glad",
    "choices": [
      "at the latest",
      "narrow",
      "happy, glad",
      "as fas as"
    ]
  },
  {
    "question": "früh",
    "correct": "early",
    "choices": [
      "to recover",
      "electric",
      "where",
      "early"
    ]
  },
  {
    "question": "früher/früher-",
    "correct": "earlier, in former times",
    "choices": [
      "earlier, in former times",
      "beautiful",
      "the same",
      "following"
    ]
  },
  {
    "question": "frühstücken, frühstückt, frühstückte, hat gefrühstückt",
    "correct": "to have breakfast",
    "choices": [
      "to have breakfast",
      "famous",
      "just, fair",
      "upwards"
    ]
  },
  {
    "question": "fühlen, fühlt, fühlte, hat gefühlt",
    "correct": "feel",
    "choices": [
      "to say goodbye",
      "to put, set, install",
      "feel",
      "to pay attention (to)"
    ]
  },
  {
    "question": "führen, führt,  führte, hat geführt",
    "correct": "to lead",
    "choices": [
      "to miss (a scheduled thing)",
      "tired",
      "to lead",
      "to pay in"
    ]
  },
  {
    "question": "funktionieren, funktioniert, funktionierte, hat funktioniert",
    "correct": "to function",
    "choices": [
      "to be sure, indeed",
      "that",
      "fixed, firm, solid, stong",
      "to function"
    ]
  },
  {
    "question": "für",
    "correct": "for",
    "choices": [
      "otherwise, other, usually, normally",
      "warm",
      "for",
      "maximum"
    ]
  },
  {
    "question": "ganz",
    "correct": "complete, completely",
    "choices": [
      "to last",
      "to limit, restrict",
      "complete, completely",
      "to observe"
    ]
  },
  {
    "question": "gar",
    "correct": "quite, at all",
    "choices": [
      "quite, at all",
      "everywhere",
      "to organise",
      "to correct"
    ]
  },
  {
    "question": "garantieren, garantiert, garantierte, hat garantiert",
    "correct": "to guarantee",
    "choices": [
      "everywhere",
      "to guarantee",
      "under, underneath",
      "lonely, solitary"
    ]
  },
  {
    "question": "geboren werden, wird geboren, wurde geboren, ist geboren worden/ geboren sein",
    "correct": "to be born",
    "choices": [
      "to miss (a scheduled thing)",
      "to agree on something",
      "entitled",
      "to be born"
    ]
  },
  {
    "question": "gebrauchen, gebraucht, gebrauchte, hat gebraucht",
    "correct": "to use",
    "choices": [
      "no one",
      "to use",
      "to lead",
      "with pleasure"
    ]
  },
  {
    "question": "geehrt",
    "correct": "Dear (Sir or Madam, in letters)",
    "choices": [
      "to align, adjust, convey a message",
      "to strap in, fasten seat belt",
      "a few",
      "Dear (Sir or Madam, in letters)"
    ]
  },
  {
    "question": "geeignet sein",
    "correct": "be suitable",
    "choices": [
      "be suitable",
      "new",
      "tight",
      "how"
    ]
  },
  {
    "question": "gegenüber",
    "correct": "opposite",
    "choices": [
      "to recognize",
      "tense, strained, curious, eager",
      "on one hand",
      "opposite"
    ]
  },
  {
    "question": "geheim",
    "correct": "secret",
    "choices": [
      "secret",
      "to have breakfast",
      "at the moment",
      "sometimes"
    ]
  },
  {
    "question": "gehören, gehört, gehörte, hat gehört",
    "correct": "to belong to",
    "choices": [
      "to continue to educate yourself",
      "to land",
      "to belong to",
      "to answer (a thing)"
    ]
  },
  {
    "question": "gelb",
    "correct": "yellow",
    "choices": [
      "yellow",
      "to strike",
      "secret",
      "since (then)"
    ]
  },
  {
    "question": "gemeinsam",
    "correct": "together",
    "choices": [
      "to finance, be financed",
      "together",
      "to vote",
      "successful"
    ]
  },
  {
    "question": "genau",
    "correct": "exactly",
    "choices": [
      "to pay in",
      "to put, insert, stick",
      "complete, completely",
      "exactly"
    ]
  },
  {
    "question": "genauso",
    "correct": "exactly like",
    "choices": [
      "exactly like",
      "to watch",
      "fixed, firm, solid, stong",
      "to fall"
    ]
  },
  {
    "question": "genug",
    "correct": "enough",
    "choices": [
      "enough",
      "before, in front of",
      "at the same time",
      "hurt"
    ]
  },
  {
    "question": "genügen, genügt, genügte, hat genügt",
    "correct": "to be enough",
    "choices": [
      "to sleep/ stay overnight",
      "to be enough",
      "why",
      "to clean"
    ]
  },
  {
    "question": "gerade",
    "correct": "straight",
    "choices": [
      "straight",
      "to happen",
      "hardly, scarcely",
      "you're welcome"
    ]
  },
  {
    "question": "geradeaus",
    "correct": "straight ahead",
    "choices": [
      "to heat",
      "since",
      "straight ahead",
      "inclusive, inclusive of"
    ]
  },
  {
    "question": "gerecht",
    "correct": "just, fair",
    "choices": [
      "early",
      "cultural",
      "sometimes",
      "just, fair"
    ]
  },
  {
    "question": "gering",
    "correct": "slight, small, low, short",
    "choices": [
      "to injure",
      "to intend",
      "upwards",
      "slight, small, low, short"
    ]
  },
  {
    "question": "gern/gerne",
    "correct": "with pleasure",
    "choices": [
      "with pleasure",
      "intensiv",
      "green",
      "to organise"
    ]
  },
  {
    "question": "gesamt-/Gesamt-",
    "correct": "all",
    "choices": [
      "to worry",
      "to react",
      "all",
      "clear"
    ]
  },
  {
    "question": "gespannt",
    "correct": "tense, strained, curious, eager",
    "choices": [
      "likewise",
      "partially",
      "tense, strained, curious, eager",
      "to be glad"
    ]
  },
  {
    "question": "gesund",
    "correct": "healthy",
    "choices": [
      "fixed, firm, solid, stong",
      "to dance",
      "nowhere",
      "healthy"
    ]
  },
  {
    "question": "gewöhnen, gewöhnt, gewöhnte, hat gewöhnt / ist gewöhnt",
    "correct": "to accustom, get used to",
    "choices": [
      "lazy",
      "full",
      "to accustom, get used to",
      "special"
    ]
  },
  {
    "question": "gewohnt",
    "correct": "usual",
    "choices": [
      "usual",
      "to belong to",
      "to fulfil",
      "some, any"
    ]
  },
  {
    "question": "glatt",
    "correct": "smooth, slipperz",
    "choices": [
      "to establish, set up, furnish",
      "to shop",
      "smooth, slipperz",
      "vaccinate"
    ]
  },
  {
    "question": "glauben, glaubt, glaubte, hat geglaubt",
    "correct": "to believe",
    "choices": [
      "to believe",
      "be against",
      "ready",
      "complicated"
    ]
  },
  {
    "question": "gleich",
    "correct": "equal, identical, the same",
    "choices": [
      "cheeky",
      "equal, identical, the same",
      "to collect",
      "absolute"
    ]
  },
  {
    "question": "gleichfalls",
    "correct": "likewise",
    "choices": [
      "to seperate",
      "where",
      "likewise",
      "to wish"
    ]
  },
  {
    "question": "gleichberechtigt",
    "correct": "with equal rights",
    "choices": [
      "with equal rights",
      "to discuss",
      "to study",
      "exhausting"
    ]
  },
  {
    "question": "gratulieren, gratuliert, gratulierte, hat gratuliert",
    "correct": "to congratulate",
    "choices": [
      "to vote",
      "complicated",
      "to congratulate",
      "to persuade"
    ]
  },
  {
    "question": "gratis",
    "correct": "free",
    "choices": [
      "free",
      "financial",
      "to lead, manage, direct",
      "different"
    ]
  },
  {
    "question": "grau",
    "correct": "grey",
    "choices": [
      "grey",
      "general",
      "likewise",
      "to notice"
    ]
  },
  {
    "question": "grillen, grillt, grillte, hat gegrillt",
    "correct": "to grill (BBQ)",
    "choices": [
      "beautiful",
      "half",
      "instead of",
      "to grill (BBQ)"
    ]
  },
  {
    "question": "groß",
    "correct": "big",
    "choices": [
      "to wait",
      "long (time) ago",
      "big",
      "as if"
    ]
  },
  {
    "question": "Groß-",
    "correct": "grand-",
    "choices": [
      "grand-",
      "every",
      "beautiful",
      "to correct"
    ]
  },
  {
    "question": "grün",
    "correct": "green",
    "choices": [
      "green",
      "over/ about which, what about/ around",
      "to put out, erase, cancel",
      "not long ago, just now"
    ]
  },
  {
    "question": "gründen, gründet, gründete, hat gegründet",
    "correct": "to found",
    "choices": [
      "black",
      "equal, identical, the same",
      "to found",
      "almost, nearly"
    ]
  },
  {
    "question": "grüßen, grüßt, grüßte, hat gegrüßt",
    "correct": "to greet",
    "choices": [
      "to save, store (data)",
      "to greet",
      "different",
      "to promote, help"
    ]
  },
  {
    "question": "gucken, guckt, guckte, hat geguckt",
    "correct": "to look",
    "choices": [
      "previous",
      "to pay",
      "to look",
      "to send"
    ]
  },
  {
    "question": "gut, besser, (am) best(en)",
    "correct": "good",
    "choices": [
      "be for it",
      "completely",
      "crazy",
      "good"
    ]
  },
  {
    "question": "haben, hat, hatte, hat gehabt",
    "correct": "to have",
    "choices": [
      "stop",
      "to have",
      "in-laws",
      "half"
    ]
  },
  {
    "question": "halb",
    "correct": "half",
    "choices": [
      "to estimate, value",
      "to give one's notice",
      "to apologise",
      "half"
    ]
  },
  {
    "question": "halbtags",
    "correct": "half day",
    "choices": [
      "to consider",
      "happy, glad",
      "half day",
      "nervous"
    ]
  },
  {
    "question": "hallo",
    "correct": "hello",
    "choices": [
      "hello",
      "then",
      "to produce",
      "to be enough/ sufficient, reach"
    ]
  },
  {
    "question": "halt",
    "correct": "stop",
    "choices": [
      "if",
      "out, leave, from, made of",
      "also",
      "stop"
    ]
  },
  {
    "question": "handeln, handelt, handelte, hat gehandelt",
    "correct": "to deal, trade",
    "choices": [
      "whether",
      "be worth it, to be profitable",
      "to deal, trade",
      "to cost, taste"
    ]
  },
  {
    "question": "hängen, hängt, hing, hat gehangen / hängen, hängt, hängte, hat gehängt",
    "correct": "to hang",
    "choices": [
      "cultural",
      "to hang",
      "everything",
      "to land"
    ]
  },
  {
    "question": "hart",
    "correct": "hard",
    "choices": [
      "interesting",
      "hard",
      "strict",
      "to dissolve"
    ]
  },
  {
    "question": "hassen, hasst, hasste, hat gehasst",
    "correct": "to hate",
    "choices": [
      "something",
      "to hate",
      "attentive",
      "where"
    ]
  },
  {
    "question": "heiraten, heiratet, heiratete, hat geheiratet",
    "correct": "to marry",
    "choices": [
      "to clean",
      "to be right, vote",
      "big",
      "to marry"
    ]
  },
  {
    "question": "heiß",
    "correct": "hot",
    "choices": [
      "to demand, want, ask for",
      "to think",
      "someone",
      "hot"
    ]
  },
  {
    "question": "heizen, heizt, heizte, hat geheizt",
    "correct": "to heat",
    "choices": [
      "to stick",
      "active",
      "to heat",
      "central"
    ]
  },
  {
    "question": "hell",
    "correct": "light",
    "choices": [
      "next door",
      "to put, set, install",
      "light",
      "to knock"
    ]
  },
  {
    "question": "her",
    "correct": "direction from, to",
    "choices": [
      "to pay",
      "to hurry",
      "feel",
      "direction from, to"
    ]
  },
  {
    "question": "herein-, rein-",
    "correct": "in (here), here",
    "choices": [
      "outside, beyond",
      "to where",
      "short",
      "in (here), here"
    ]
  },
  {
    "question": "herstellen, stellt her, stellte her, hat hergestellt",
    "correct": "to make, manufacture",
    "choices": [
      "to make, manufacture",
      "to be enough/ sufficient, reach",
      "to apologise",
      "class, great"
    ]
  },
  {
    "question": "heute",
    "correct": "today",
    "choices": [
      "to have",
      "to burn",
      "today",
      "if"
    ]
  },
  {
    "question": "hier",
    "correct": "here",
    "choices": [
      "tense, strained, curious, eager",
      "here",
      "on, in, on, up",
      "nice"
    ]
  },
  {
    "question": "hierher",
    "correct": "this way, here",
    "choices": [
      "to send",
      "this way, here",
      "to know",
      "to hang"
    ]
  },
  {
    "question": "hinter/hinter-",
    "correct": "behind",
    "choices": [
      "cheeky",
      "out, leave, from, made of",
      "wrong",
      "behind"
    ]
  },
  {
    "question": "hinterher",
    "correct": "afterwards, after",
    "choices": [
      "forwards",
      "afterwards, after",
      "now",
      "outside, beyond"
    ]
  },
  {
    "question": "hoch",
    "correct": "high",
    "choices": [
      "dumb",
      "high",
      "to dry",
      "under, underneath"
    ]
  },
  {
    "question": "höchstens",
    "correct": "at the most",
    "choices": [
      "at the most",
      "in (here), here",
      "to grill (BBQ)",
      "at that time"
    ]
  },
  {
    "question": "hoffen, hofft, hoffte, hat gehofft",
    "correct": "to hope",
    "choices": [
      "to clean",
      "to hope",
      "foreign",
      "while, during"
    ]
  },
  {
    "question": "holen, holt, holte, hat geholt",
    "correct": "to get",
    "choices": [
      "be against",
      "to get",
      "by, past",
      "how"
    ]
  },
  {
    "question": "hören, hört, hörte, hat gehört",
    "correct": "to hear",
    "choices": [
      "lower",
      "to hear",
      "on",
      "loved, liked a lot"
    ]
  },
  {
    "question": "hübsch",
    "correct": "pretty, nice",
    "choices": [
      "passive",
      "pretty, nice",
      "to agree upon",
      "fixed, firm, solid, stong"
    ]
  },
  {
    "question": "hupen, hupt, hupte, hat gehupt",
    "correct": "to hoot",
    "choices": [
      "to calm down",
      "to examine, investigate, to have a medical",
      "there",
      "to hoot"
    ]
  },
  {
    "question": "husten, hustet, hustete, hat gehustet",
    "correct": "to cough",
    "choices": [
      "to cough",
      "rich",
      "fast",
      "to look"
    ]
  },
  {
    "question": "ideal",
    "correct": "ideal",
    "choices": [
      "together",
      "ideal",
      "to react",
      "to go away (for a journey)"
    ]
  },
  {
    "question": "illegal",
    "correct": "illegal",
    "choices": [
      "to examine, investigate, to have a medical",
      "illegal",
      "to prevent",
      "to land"
    ]
  },
  {
    "question": "in",
    "correct": "in, into",
    "choices": [
      "in, into",
      "to taste",
      "yellow",
      "to grill (BBQ)"
    ]
  },
  {
    "question": "impfen, impft, impfte, hat geimpft",
    "correct": "vaccinate",
    "choices": [
      "vaccinate",
      "even",
      "go on, the matter",
      "exciting"
    ]
  },
  {
    "question": "informieren, informiert, informierte, hat informiert",
    "correct": "to inform",
    "choices": [
      "to put out, erase, cancel",
      "spicy, hot",
      "to inform",
      "present"
    ]
  },
  {
    "question": "inklusive",
    "correct": "inclusive, inclusive of",
    "choices": [
      "to work, have an effect",
      "to spend",
      "to accustom, get used to",
      "inclusive, inclusive of"
    ]
  },
  {
    "question": "inner-",
    "correct": "inner, internal",
    "choices": [
      "widowed",
      "to hoot",
      "sharp, pointed",
      "inner, internal"
    ]
  },
  {
    "question": "innerhalb",
    "correct": "within, inside",
    "choices": [
      "fair",
      "bad",
      "within, inside",
      "to arrest"
    ]
  },
  {
    "question": "insgesamt",
    "correct": "a total of, total",
    "choices": [
      "and",
      "under, underneath",
      "a total of, total",
      "to report (to police), show, announce"
    ]
  },
  {
    "question": "installieren, installiert, installierte, hat installiert",
    "correct": "to install",
    "choices": [
      "to bleed",
      "besides, by the way",
      "other",
      "to install"
    ]
  },
  {
    "question": "integrieren, integriert, integrierte, hat integriert",
    "correct": "to integrate",
    "choices": [
      "to convince",
      "to shave",
      "black",
      "to integrate"
    ]
  },
  {
    "question": "intelligent",
    "correct": "intelligent",
    "choices": [
      "high",
      "to recover",
      "intelligent",
      "at/ in the beginning"
    ]
  },
  {
    "question": "intensiv",
    "correct": "intensiv",
    "choices": [
      "to injure",
      "intensiv",
      "as well ... as",
      "to agree on something"
    ]
  },
  {
    "question": "interessieren, interessiert, interessierte, hat interessiert/ist interessiert",
    "correct": "to interest",
    "choices": [
      "until",
      "greay",
      "to interest",
      "to recognize"
    ]
  },
  {
    "question": "interessant",
    "correct": "interesting",
    "choices": [
      "interesting",
      "who",
      "to have on",
      "worldwide"
    ]
  },
  {
    "question": "interkulturell",
    "correct": "intercultural",
    "choices": [
      "to where",
      "this time",
      "intercultural",
      "or"
    ]
  },
  {
    "question": "international",
    "correct": "international",
    "choices": [
      "happy, glad",
      "at the same time",
      "international",
      "partially"
    ]
  },
  {
    "question": "irgend-/irgendein-",
    "correct": "some, any",
    "choices": [
      "some, any",
      "to cook",
      "slow",
      "first"
    ]
  },
  {
    "question": "irgendwann",
    "correct": "sometime",
    "choices": [
      "sometime",
      "dark",
      "to erect, build",
      "to confuse with"
    ]
  },
  {
    "question": "irren, irrt, irrte, hat geirrt",
    "correct": "be wrong",
    "choices": [
      "to telephne",
      "to summarize",
      "flat",
      "be wrong"
    ]
  },
  {
    "question": "isolieren, isoliert, isolierte, hat isoliert",
    "correct": "isolate",
    "choices": [
      "isolate",
      "each time",
      "so, like this",
      "every"
    ]
  },
  {
    "question": "ja",
    "correct": "yes",
    "choices": [
      "to grumble, complain, tell off",
      "so that",
      "to come from",
      "yes"
    ]
  },
  {
    "question": "je",
    "correct": "ever, each, every",
    "choices": [
      "to sew",
      "to condem, sentence",
      "happy, glad",
      "ever, each, every"
    ]
  },
  {
    "question": "je ... desto ...",
    "correct": "the ... the",
    "choices": [
      "to belong to",
      "to require",
      "the ... the",
      "except for"
    ]
  },
  {
    "question": "jeder, jedes, jede",
    "correct": "every",
    "choices": [
      "to encounter",
      "thanks (thank you)",
      "every",
      "lean"
    ]
  },
  {
    "question": "jederzeit",
    "correct": "at any time",
    "choices": [
      "the same",
      "to hate",
      "at any time",
      "to answer (to a person)"
    ]
  },
  {
    "question": "jedes Mal",
    "correct": "every time",
    "choices": [
      "to calculate, estimate, reckon",
      "next",
      "every time",
      "smooth, slipperz"
    ]
  },
  {
    "question": "jemals",
    "correct": "ever",
    "choices": [
      "to live",
      "ever",
      "almost, nearly",
      "to establish, remark, lock"
    ]
  },
  {
    "question": "jemand",
    "correct": "someone",
    "choices": [
      "on the way",
      "last",
      "be in love",
      "someone"
    ]
  },
  {
    "question": "jetzt",
    "correct": "now",
    "choices": [
      "to protect",
      "now",
      "to warn",
      "healthy"
    ]
  },
  {
    "question": "jeweils",
    "correct": "each time",
    "choices": [
      "have a cold",
      "further",
      "to exchange",
      "each time"
    ]
  },
  {
    "question": "jobben, jobbt, jobbte, hat gejobbt",
    "correct": "to work, have a job",
    "choices": [
      "out, leave, from, made of",
      "limited to, restricted to",
      "exactly like",
      "to work, have a job"
    ]
  },
  {
    "question": "joggen, joggt, joggte, ist gejoggt",
    "correct": "to jog",
    "choices": [
      "to learn",
      "to select, pick out",
      "to ring",
      "to jog"
    ]
  },
  {
    "question": "jung",
    "correct": "young",
    "choices": [
      "near, at, on",
      "young",
      "to amuse oneself",
      "isolate"
    ]
  },
  {
    "question": "kalt",
    "correct": "cold",
    "choices": [
      "to know",
      "cold",
      "to translate",
      "to be enough/ sufficient, reach"
    ]
  },
  {
    "question": "kämpfen, kämpft, kämpfte, hat gekämpft",
    "correct": "to fight",
    "choices": [
      "to pay",
      "there",
      "to fight",
      "several"
    ]
  },
  {
    "question": "kaputt",
    "correct": "broken",
    "choices": [
      "hurt",
      "which",
      "as fas as",
      "broken"
    ]
  },
  {
    "question": "(sich etwas) kaufen, kauft, kaufte, hat gekauft",
    "correct": "to buy",
    "choices": [
      "to buy",
      "flexible",
      "ecologically",
      "to have on"
    ]
  },
  {
    "question": "kaum",
    "correct": "hardly, scarcely",
    "choices": [
      "to arrange to meet",
      "a few",
      "to dry",
      "hardly, scarcely"
    ]
  },
  {
    "question": "kein",
    "correct": "no, not",
    "choices": [
      "no, not",
      "TRUE",
      "to distribute",
      "happy, glad"
    ]
  },
  {
    "question": "kennen, kennt, kannte, hat gekannt",
    "correct": "to know",
    "choices": [
      "to know",
      "relaxing",
      "how long",
      "to tidy up"
    ]
  },
  {
    "question": "kennenlernen, lernt kennen, lernte kennen, hat kennengelernt",
    "correct": "to get to know, meet",
    "choices": [
      "to hoot",
      "big",
      "earlier, in former times",
      "to get to know, meet"
    ]
  },
  {
    "question": "klappen, klappt, klappte, hat geklappt",
    "correct": "to work (well)",
    "choices": [
      "behind",
      "to reflect",
      "to make easier, lighten",
      "to work (well)"
    ]
  },
  {
    "question": "klar",
    "correct": "clear",
    "choices": [
      "at all",
      "clear",
      "to rent",
      "to buy"
    ]
  },
  {
    "question": "klären, klärt, klärte, hat geklärt",
    "correct": "to clarrify",
    "choices": [
      "left",
      "to secure",
      "to clarrify",
      "at the latest"
    ]
  },
  {
    "question": "klasse",
    "correct": "class, great",
    "choices": [
      "to catch a cold",
      "thin",
      "class, great",
      "sufficient, enough"
    ]
  },
  {
    "question": "kleben, klebt, klebte, hat geklebt",
    "correct": "to stick",
    "choices": [
      "to stick",
      "dead",
      "everything",
      "nowhere"
    ]
  },
  {
    "question": "klein",
    "correct": "small",
    "choices": [
      "to support",
      "small",
      "free",
      "financial"
    ]
  },
  {
    "question": "klicken, klickt, klickte, hat geklickt",
    "correct": "to click",
    "choices": [
      "crossways, diagonally",
      "to doubt",
      "to click",
      "to wave"
    ]
  },
  {
    "question": "klingeln, klingelt, klingelte, hat geklingelt",
    "correct": "to ring",
    "choices": [
      "to treat",
      "to ring",
      "exhausted",
      "mostly"
    ]
  },
  {
    "question": "klopfen, klopft, klopfte, hat geklopft",
    "correct": "to knock",
    "choices": [
      "to knock",
      "late",
      "flat",
      "ahead, in advance"
    ]
  },
  {
    "question": "knapp",
    "correct": "tight, scarce, short, just",
    "choices": [
      "tight, scarce, short, just",
      "near, at, on",
      "to take part, participate",
      "to erect, build"
    ]
  },
  {
    "question": "kochen, kocht, kochte, hat gekocht",
    "correct": "to cook",
    "choices": [
      "to cook",
      "international",
      "to celebrate",
      "to sleep/ stay overnight"
    ]
  },
  {
    "question": "komplett",
    "correct": "completely",
    "choices": [
      "to vote",
      "sooner, rather, more",
      "completely",
      "to live"
    ]
  },
  {
    "question": "kompliziert",
    "correct": "complicated",
    "choices": [
      "to guarantee",
      "to hurt, to be sorry",
      "mild",
      "complicated"
    ]
  },
  {
    "question": "konzentrieren, konzentriert, konzentrierte, hat konzentriert",
    "correct": "to concentrate",
    "choices": [
      "to concentrate",
      "everything",
      "just, only",
      "to park"
    ]
  },
  {
    "question": "korrekt",
    "correct": "correct",
    "choices": [
      "a few",
      "vertical",
      "to apply for, ask for",
      "correct"
    ]
  },
  {
    "question": "korrigieren, korrigiert, korrigierte, hat korrigiert",
    "correct": "to correct",
    "choices": [
      "to breathe",
      "to continue",
      "to work (well)",
      "to correct"
    ]
  },
  {
    "question": "kosten, kostet, kostete, hat gekostet",
    "correct": "to cost, taste",
    "choices": [
      "catch up",
      "to be right, vote",
      "to cost, taste",
      "afterwards"
    ]
  },
  {
    "question": "kostenlos",
    "correct": "free",
    "choices": [
      "serious",
      "wet",
      "hurt",
      "free"
    ]
  },
  {
    "question": "krank",
    "correct": "ill",
    "choices": [
      "middle",
      "on the way",
      "sour",
      "ill"
    ]
  },
  {
    "question": "krankmelden, meldet krank, meldete krank, hat krankgemeldet",
    "correct": "report sick",
    "choices": [
      "report sick",
      "perfect",
      "completely",
      "fluent"
    ]
  },
  {
    "question": "kriegen, kriegt, kriegte, hat gekriegt",
    "correct": "to get, receive",
    "choices": [
      "completely",
      "to get, receive",
      "to burn",
      "on"
    ]
  },
  {
    "question": "kühl",
    "correct": "cool",
    "choices": [
      "to turn on, employ",
      "cool",
      "slim",
      "to expect"
    ]
  },
  {
    "question": "kulturell",
    "correct": "cultural",
    "choices": [
      "from each other",
      "to shave",
      "to exhibit, show",
      "cultural"
    ]
  },
  {
    "question": "kümmern, kümmert, kümmerte, hat gekümmert",
    "correct": "to look after",
    "choices": [
      "therefore, that's why",
      "to announce, make an appointment",
      "to look after",
      "to operate"
    ]
  },
  {
    "question": "kündigen, kündigt, kündigte, hat gekündigt",
    "correct": "to give one's notice",
    "choices": [
      "to shop",
      "along",
      "to give one's notice",
      "only-"
    ]
  },
  {
    "question": "kurz",
    "correct": "short",
    "choices": [
      "for",
      "inner, internal",
      "short",
      "loose, relaxed"
    ]
  },
  {
    "question": "küssen, küsst, küsste, hat geküsst",
    "correct": "to kiss",
    "choices": [
      "to turn off",
      "to fight",
      "to kiss",
      "to distribute"
    ]
  },
  {
    "question": "lächeln, lächelt, lächelte, hat gelächelt",
    "correct": "to smile",
    "choices": [
      "to reflect",
      "to require",
      "choose, vote",
      "to smile"
    ]
  },
  {
    "question": "lachen, lacht, lachte, hat gelacht",
    "correct": "to laugh",
    "choices": [
      "to laugh",
      "so that",
      "to clarrify",
      "dear, sweet, nice"
    ]
  },
  {
    "question": "landen, landet, landete, ist gelandet",
    "correct": "to land",
    "choices": [
      "to land",
      "to be suited",
      "to bathe",
      "sometime"
    ]
  },
  {
    "question": "lang",
    "correct": "long",
    "choices": [
      "to save",
      "dark",
      "free from, excepted from",
      "long"
    ]
  },
  {
    "question": "lang(e)",
    "correct": "long",
    "choices": [
      "nowhere",
      "to put, set, install",
      "long",
      "as fas as"
    ]
  },
  {
    "question": "längst",
    "correct": "long (time) ago",
    "choices": [
      "long (time) ago",
      "to trust",
      "round, around",
      "and"
    ]
  },
  {
    "question": "langsam",
    "correct": "slow",
    "choices": [
      "slow",
      "such, these",
      "vertical",
      "no"
    ]
  },
  {
    "question": "laut",
    "correct": "loud",
    "choices": [
      "often",
      "to remember",
      "to tidy up",
      "loud"
    ]
  },
  {
    "question": "leben, lebt, lebte, hat gelebt",
    "correct": "to live",
    "choices": [
      "immediately",
      "to continue to educate yourself",
      "to live",
      "nice"
    ]
  },
  {
    "question": "leer",
    "correct": "empty",
    "choices": [
      "empty",
      "sharp, pointed",
      "either ... or",
      "to come from"
    ]
  },
  {
    "question": "legen, legt, legte, hat gelegt",
    "correct": "to lay, put, place, lie down",
    "choices": [
      "to worry",
      "to lay, put, place, lie down",
      "to get",
      "to use, employ, apply"
    ]
  },
  {
    "question": "leicht",
    "correct": "light",
    "choices": [
      "to distribute",
      "light",
      "to sweat",
      "to come from"
    ]
  },
  {
    "question": "leidtun, tut leid, tat leid, hat leidgetan",
    "correct": "to hurt, to be sorry",
    "choices": [
      "to hurt, to be sorry",
      "on",
      "besides, by the way",
      "admittedly, certainly"
    ]
  },
  {
    "question": "leider",
    "correct": "unfortunately",
    "choices": [
      "to make, do",
      "unfortunately",
      "report sick",
      "to listen"
    ]
  },
  {
    "question": "leise",
    "correct": "quiet",
    "choices": [
      "to look",
      "quiet",
      "to replace",
      "to make easier, lighten"
    ]
  },
  {
    "question": "leisten, leistet, leistete, hat geleistet",
    "correct": "to supply, afford",
    "choices": [
      "to supply, afford",
      "to ask",
      "on the other hand",
      "to collect"
    ]
  },
  {
    "question": "leiten, leitet, leitete, hat geleitet",
    "correct": "to lead, manage, direct",
    "choices": [
      "to occupy",
      "to close",
      "to lead, manage, direct",
      "old"
    ]
  },
  {
    "question": "lernen, lernt, lernte, hat gelernt",
    "correct": "to learn",
    "choices": [
      "sufficient, enough",
      "to learn",
      "to turn",
      "to finance, be financed"
    ]
  },
  {
    "question": "letzt",
    "correct": "last",
    "choices": [
      "nothing",
      "last",
      "completely",
      "to solve"
    ]
  },
  {
    "question": "lieben, liebt, liebte, hat geliebt",
    "correct": "to love",
    "choices": [
      "dead",
      "to love",
      "to enlarge",
      "to pay attention (to)"
    ]
  },
  {
    "question": "lieb",
    "correct": "dear, sweet, nice",
    "choices": [
      "complete, fill",
      "a pity, shame",
      "to mix",
      "dear, sweet, nice"
    ]
  },
  {
    "question": "Lieblings-",
    "correct": "favourite-",
    "choices": [
      "supply, take care",
      "to reflect",
      "favourite-",
      "to happen"
    ]
  },
  {
    "question": "liefern, liefert, lieferte, hat geliefert",
    "correct": "to deliver",
    "choices": [
      "print",
      "which",
      "to deliver",
      "to serve"
    ]
  },
  {
    "question": "links",
    "correct": "left",
    "choices": [
      "left",
      "as...as possible",
      "to take off, agree",
      "to clarrify"
    ]
  },
  {
    "question": "link-",
    "correct": "left",
    "choices": [
      "to cook",
      "left",
      "famous",
      "to amuse oneself"
    ]
  },
  {
    "question": "loben, lobt, lobte, hat gelobt",
    "correct": "to praise",
    "choices": [
      "at the latest",
      "to praise",
      "bhd",
      "to hear"
    ]
  },
  {
    "question": "locker",
    "correct": "loose, relaxed",
    "choices": [
      "besides",
      "loose, relaxed",
      "to order, put in order",
      "to hang"
    ]
  },
  {
    "question": "sich lohnen, lohnt sich, lohnte sich, hat sich gelohnt",
    "correct": "be worth it, to be profitable",
    "choices": [
      "to subscribe",
      "be worth it, to be profitable",
      "to make easier, lighten",
      "to dream"
    ]
  },
  {
    "question": "los",
    "correct": "go on, the matter",
    "choices": [
      "hard",
      "go on, the matter",
      "to require",
      "with"
    ]
  },
  {
    "question": "löschen, löscht, löschte, hat gelöscht",
    "correct": "to put out, erase, cancel",
    "choices": [
      "to cough",
      "to protect",
      "to check, examine",
      "to put out, erase, cancel"
    ]
  },
  {
    "question": "lösen, löst, löste, hat gelöst",
    "correct": "to solve",
    "choices": [
      "ill",
      "to solve",
      "to accept",
      "to establish, set up, furnish"
    ]
  },
  {
    "question": "machen, macht, machte, hat gemacht",
    "correct": "to make, do",
    "choices": [
      "at the latest",
      "to make, do",
      "to establish, set up, furnish",
      "to intend"
    ]
  },
  {
    "question": "mager",
    "correct": "lean",
    "choices": [
      "crossways, diagonally",
      "to estimate, value",
      "lean",
      "to demand, want, ask for"
    ]
  },
  {
    "question": "mal",
    "correct": "times, once",
    "choices": [
      "TRUE",
      "times, once",
      "to view something",
      "grand-"
    ]
  },
  {
    "question": "malen, malt, malte, hat gemalt",
    "correct": "to draw",
    "choices": [
      "ever",
      "loud",
      "to draw",
      "wet"
    ]
  },
  {
    "question": "man",
    "correct": "one",
    "choices": [
      "to look after",
      "just, fair",
      "to regulate, control",
      "one"
    ]
  },
  {
    "question": "manch-",
    "correct": "some",
    "choices": [
      "transport",
      "some",
      "have a cold",
      "to pick up (from a place)"
    ]
  },
  {
    "question": "manchmal",
    "correct": "sometimes",
    "choices": [
      "sometimes",
      "to learn",
      "with pleasure",
      "often"
    ]
  },
  {
    "question": "markieren, markiert, markierte, hat markiert",
    "correct": "to mark",
    "choices": [
      "to click",
      "to mark",
      "under, underneath",
      "to brake"
    ]
  },
  {
    "question": "maximal",
    "correct": "maximum",
    "choices": [
      "at/ in the beginning",
      "maximum",
      "to go for a walk",
      "to warn"
    ]
  },
  {
    "question": "mehrere",
    "correct": "several",
    "choices": [
      "several",
      "good",
      "traditional",
      "to go for a walk"
    ]
  },
  {
    "question": "meinen, meint, meinte, hat gemeint",
    "correct": "to mean, think",
    "choices": [
      "to treat",
      "fixed, firm, solid, stong",
      "to mean, think",
      "at any time"
    ]
  },
  {
    "question": "meistens (meist)",
    "correct": "mostly",
    "choices": [
      "completely",
      "middle",
      "far",
      "mostly"
    ]
  },
  {
    "question": "melden, meldet, meldete, hat gemeldet",
    "correct": "to report, register, put one's hand up, volunteer",
    "choices": [
      "several",
      "to summarize",
      "new",
      "to report, register, put one's hand up, volunteer"
    ]
  },
  {
    "question": "merken, merkt, merkte, hat gemerkt",
    "correct": "to notice",
    "choices": [
      "left",
      "to notice",
      "then",
      "middle"
    ]
  },
  {
    "question": "mieten, mietet, mietete, hat gemietet",
    "correct": "to rent",
    "choices": [
      "to wake up",
      "to rent",
      "ecologically",
      "numbers"
    ]
  },
  {
    "question": "mild",
    "correct": "mild",
    "choices": [
      "mild",
      "to the right",
      "to persuade",
      "to exhibit, show"
    ]
  },
  {
    "question": "mindestens",
    "correct": "at least",
    "choices": [
      "isolate",
      "from, by, of, about",
      "left",
      "at least"
    ]
  },
  {
    "question": "mischen, mischt, mischte, hat gemischt",
    "correct": "to mix",
    "choices": [
      "to brake",
      "lonely, solitary",
      "to erect, build",
      "to mix"
    ]
  },
  {
    "question": "mit",
    "correct": "with",
    "choices": [
      "to buy",
      "immediately",
      "with",
      "to kiss"
    ]
  },
  {
    "question": "miteinander",
    "correct": "together, with one another",
    "choices": [
      "to put, set, install",
      "together, with one another",
      "dark",
      "to praise"
    ]
  },
  {
    "question": "mitteilen, teilt mit, teilte mit, hat mitgeteilt",
    "correct": "to take part",
    "choices": [
      "opposite",
      "to take part",
      "through",
      "later"
    ]
  },
  {
    "question": "mittler-",
    "correct": "middle",
    "choices": [
      "to destroy",
      "financial",
      "to be born",
      "middle"
    ]
  },
  {
    "question": "möbliert",
    "correct": "furnished",
    "choices": [
      "inner, internal",
      "without",
      "furnished",
      "develop"
    ]
  },
  {
    "question": "mögen, mag, mochte, hat gemocht",
    "correct": "to like",
    "choices": [
      "extreme",
      "well",
      "self",
      "to like"
    ]
  },
  {
    "question": "möglichst",
    "correct": "as...as possible",
    "choices": [
      "positive",
      "to supplement, complete",
      "greay",
      "as...as possible"
    ]
  },
  {
    "question": "müde",
    "correct": "tired",
    "choices": [
      "relaxing",
      "only-",
      "tired",
      "at all"
    ]
  },
  {
    "question": "müssen, muss, musste, hat gemusst/…",
    "correct": "to have to",
    "choices": [
      "to be there",
      "greay",
      "someone",
      "to have to"
    ]
  },
  {
    "question": "nach",
    "correct": "to, after, according to",
    "choices": [
      "complicated",
      "to have to",
      "to, after, according to",
      "to promote, help"
    ]
  },
  {
    "question": "nachdem",
    "correct": "after",
    "choices": [
      "sharp, pointed",
      "after",
      "to be enough/ sufficient, reach",
      "stop"
    ]
  },
  {
    "question": "nachdenken, denkt nach, dachte nach, hat nachgedacht",
    "correct": "to reflect",
    "choices": [
      "to secure",
      "to require",
      "to demand, want, ask for",
      "to reflect"
    ]
  },
  {
    "question": "nachher",
    "correct": "later",
    "choices": [
      "to switch, turn",
      "to strap in, fasten seat belt",
      "to start",
      "later"
    ]
  },
  {
    "question": "nachholen, holt nach, holte nach, hat nachgeholt",
    "correct": "catch up",
    "choices": [
      "together, with one another",
      "short",
      "be wrong",
      "catch up"
    ]
  },
  {
    "question": "nah(e)",
    "correct": "near",
    "choices": [
      "to strap in, fasten seat belt",
      "near",
      "Aha",
      "fair"
    ]
  },
  {
    "question": "nächst",
    "correct": "next",
    "choices": [
      "illegal",
      "next",
      "to lay, put, place, lie down",
      "wet"
    ]
  },
  {
    "question": "nähen, näht, nähte, hat genäht",
    "correct": "to sew",
    "choices": [
      "isolate",
      "to sew",
      "to dance",
      "and"
    ]
  },
  {
    "question": "naja",
    "correct": "well",
    "choices": [
      "to demand",
      "to install",
      "fixed, firm, solid, stong",
      "well"
    ]
  },
  {
    "question": "nass",
    "correct": "wet",
    "choices": [
      "wet",
      "correct",
      "everything",
      "class, great"
    ]
  },
  {
    "question": "nebenan",
    "correct": "next door",
    "choices": [
      "next door",
      "to destroy",
      "no, not",
      "to convince"
    ]
  },
  {
    "question": "nebenbei",
    "correct": "at the same time",
    "choices": [
      "intercultural",
      "at the same time",
      "to estimate, value",
      "through"
    ]
  },
  {
    "question": "negativ",
    "correct": "negative",
    "choices": [
      "nowhere",
      "smooth, slipperz",
      "to guarantee",
      "negative"
    ]
  },
  {
    "question": "nein",
    "correct": "no",
    "choices": [
      "such, these",
      "pure, clear",
      "no",
      "clean"
    ]
  },
  {
    "question": "nennen, nennt, nannte, hat genannt",
    "correct": "to name, call",
    "choices": [
      "feel",
      "heavy",
      "to name, call",
      "to buy"
    ]
  },
  {
    "question": "nervös",
    "correct": "nervous",
    "choices": [
      "to continue to educate yourself",
      "to where",
      "nervous",
      "to demand"
    ]
  },
  {
    "question": "nett",
    "correct": "nice",
    "choices": [
      "nice",
      "to lead, manage, direct",
      "bitter, acridly",
      "active"
    ]
  },
  {
    "question": "netto",
    "correct": "net, after tax",
    "choices": [
      "clean",
      "back",
      "net, after tax",
      "there"
    ]
  },
  {
    "question": "neu",
    "correct": "new",
    "choices": [
      "to say",
      "to play",
      "to select, pick out",
      "new"
    ]
  },
  {
    "question": "nichts",
    "correct": "nothing",
    "choices": [
      "map",
      "thanks (thank you)",
      "strict",
      "nothing"
    ]
  },
  {
    "question": "niemand",
    "correct": "no one",
    "choices": [
      "to subscribe",
      "particularly",
      "stop",
      "no one"
    ]
  },
  {
    "question": "nirgends",
    "correct": "nowhere",
    "choices": [
      "top",
      "to brake",
      "to sweat",
      "nowhere"
    ]
  },
  {
    "question": "nirgendwo",
    "correct": "nowhere",
    "choices": [
      "at, around, by",
      "dense, thick",
      "nowhere",
      "already, just"
    ]
  },
  {
    "question": "noch",
    "correct": "still, yet",
    "choices": [
      "to marry",
      "to be there",
      "to hope",
      "still, yet"
    ]
  },
  {
    "question": "nochmal",
    "correct": "again",
    "choices": [
      "still, quiet",
      "again",
      "dense, thick",
      "to align, adjust, convey a message"
    ]
  },
  {
    "question": "nochmals",
    "correct": "again",
    "choices": [
      "be in love",
      "again",
      "partially",
      "to sew"
    ]
  },
  {
    "question": "normal",
    "correct": "normal",
    "choices": [
      "clear",
      "normal",
      "free from, excepted from",
      "to align, adjust, convey a message"
    ]
  },
  {
    "question": "normalerweise",
    "correct": "normally",
    "choices": [
      "normally",
      "print",
      "usual",
      "if"
    ]
  },
  {
    "question": "nun",
    "correct": "now",
    "choices": [
      "to turn on, employ",
      "now",
      "new",
      "to vote"
    ]
  },
  {
    "question": "nur",
    "correct": "just, only",
    "choices": [
      "just, only",
      "several",
      "to buy",
      "in (here), here"
    ]
  },
  {
    "question": "nutzen, nutzt, nutzte, hat genutzt",
    "correct": "to be of use",
    "choices": [
      "to be of use",
      "to fax",
      "to cough",
      "ideal"
    ]
  },
  {
    "question": "nützen, nützt, nützte, hat genützt",
    "correct": "to use",
    "choices": [
      "to use",
      "full, complete",
      "lower",
      "be for it"
    ]
  },
  {
    "question": "ob",
    "correct": "whether",
    "choices": [
      "negative",
      "to promote, help",
      "whether",
      "to clarrify"
    ]
  },
  {
    "question": "ober-",
    "correct": "top",
    "choices": [
      "top",
      "backwards",
      "class, great",
      "to reflect"
    ]
  },
  {
    "question": "obwohl",
    "correct": "although",
    "choices": [
      "to jog",
      "although",
      "to make, manufacture",
      "to shower"
    ]
  },
  {
    "question": "oder",
    "correct": "or",
    "choices": [
      "or",
      "to telephne",
      "so that",
      "big"
    ]
  },
  {
    "question": "offiziell",
    "correct": "official",
    "choices": [
      "entitled",
      "over, above, via",
      "to employ, take on, adjust",
      "official"
    ]
  },
  {
    "question": "öffnen, öffnet, öffnete, hat geöffnet",
    "correct": "to open",
    "choices": [
      "besides",
      "to open",
      "loose, relaxed",
      "to disappoint"
    ]
  },
  {
    "question": "oft/öfter",
    "correct": "often",
    "choices": [
      "often",
      "to have",
      "ever",
      "to miss"
    ]
  },
  {
    "question": "ohne",
    "correct": "without",
    "choices": [
      "fat",
      "to dance",
      "without",
      "fixed, firm, solid, stong"
    ]
  },
  {
    "question": "okay",
    "correct": "ok",
    "choices": [
      "from, off",
      "ok",
      "to grumble, complain, tell off",
      "this way, here"
    ]
  },
  {
    "question": "Öko- (ökologisch)",
    "correct": "ecologically",
    "choices": [
      "to accept",
      "to open",
      "to watch",
      "ecologically"
    ]
  },
  {
    "question": "online",
    "correct": "online",
    "choices": [
      "to give one's notice",
      "online",
      "to refuse",
      "to continue"
    ]
  },
  {
    "question": "operieren, operiert, operierte, hat operiert",
    "correct": "to operate",
    "choices": [
      "late",
      "to operate",
      "to regulate, control",
      "to replace"
    ]
  },
  {
    "question": "ordnen, ordnet, ordnete, hat geordnet",
    "correct": "to order, put in order",
    "choices": [
      "to vote",
      "to order, put in order",
      "steep",
      "to translate"
    ]
  },
  {
    "question": "organisieren, organisiert, organisierte, hat organisiert",
    "correct": "to organise",
    "choices": [
      "to live",
      "to go for a walk",
      "to destroy",
      "to organise"
    ]
  },
  {
    "question": "ein paar",
    "correct": "a few",
    "choices": [
      "to do, make",
      "to hurry",
      "a few",
      "either ... or"
    ]
  },
  {
    "question": "packen, packt, packte, hat gepackt",
    "correct": "to pack",
    "choices": [
      "print",
      "to establish, remark, lock",
      "to fulfil",
      "to pack"
    ]
  },
  {
    "question": "parallel",
    "correct": "parallel",
    "choices": [
      "over/ about what/ which",
      "parallel",
      "to save, store (data)",
      "to dissolve"
    ]
  },
  {
    "question": "parken, parkt, parkte, hat geparkt",
    "correct": "to park",
    "choices": [
      "to park",
      "at least",
      "ok",
      "before, in front of"
    ]
  },
  {
    "question": "passen, passt, passte, hat gepasst",
    "correct": "to fit",
    "choices": [
      "to fit",
      "to produce",
      "to perform, list, specify",
      "to use, employ, apply"
    ]
  },
  {
    "question": "passieren, passiert, passierte, ist passiert",
    "correct": "to happen",
    "choices": [
      "thanks (thank you)",
      "to happen",
      "also",
      "from each other"
    ]
  },
  {
    "question": "passiv",
    "correct": "passive",
    "choices": [
      "to ask",
      "to overtake",
      "passive",
      "pale"
    ]
  },
  {
    "question": "pensioniert",
    "correct": "retired",
    "choices": [
      "in case",
      "that",
      "to lead",
      "retired"
    ]
  },
  {
    "question": "per",
    "correct": "by, per",
    "choices": [
      "to injure",
      "to switch, turn",
      "by, per",
      "that"
    ]
  },
  {
    "question": "perfekt",
    "correct": "perfect",
    "choices": [
      "to agree on something",
      "to get",
      "perfect",
      "to reserve"
    ]
  },
  {
    "question": "pflegen, pflegt, pflegte, hat gepflegt",
    "correct": "to look after, nurse, foster",
    "choices": [
      "to look after, nurse, foster",
      "to distribute",
      "to view something",
      "to destroy"
    ]
  },
  {
    "question": "planen, plant, plante, hat geplant",
    "correct": "to plan",
    "choices": [
      "to plan",
      "to view something",
      "because",
      "one"
    ]
  },
  {
    "question": "positiv",
    "correct": "positive",
    "choices": [
      "positive",
      "economical, thrifty",
      "to cry",
      "passive"
    ]
  },
  {
    "question": "preiswert",
    "correct": "inexpensive, cheap",
    "choices": [
      "tolerant",
      "earlier, in former times",
      "inexpensive, cheap",
      "on the way"
    ]
  },
  {
    "question": "prima",
    "correct": "greay",
    "choices": [
      "a",
      "to cook",
      "to be of use",
      "greay"
    ]
  },
  {
    "question": "privat",
    "correct": "private",
    "choices": [
      "a few",
      "private",
      "as long as",
      "to ring"
    ]
  },
  {
    "question": "pro",
    "correct": "per",
    "choices": [
      "to where",
      "horizontal",
      "every",
      "per"
    ]
  },
  {
    "question": "probieren, probiert, probierte, hat probiert",
    "correct": "to try",
    "choices": [
      "to try",
      "on, in, on, up",
      "relaxing",
      "to notice"
    ]
  },
  {
    "question": "produzieren, produziert, produzierte, hat produziert",
    "correct": "to produce",
    "choices": [
      "to hear",
      "from, off",
      "light",
      "to produce"
    ]
  },
  {
    "question": "Prost",
    "correct": "cheers",
    "choices": [
      "happy, glad",
      "cheers",
      "ahead, in advance",
      "to repair"
    ]
  },
  {
    "question": "protestieren, protestiert, protestierte, hat protestiert",
    "correct": "to protest",
    "choices": [
      "to burn, cremate",
      "to protest",
      "lonely, solitary",
      "absolute"
    ]
  },
  {
    "question": "prüfen, prüft, prüfte, hat geprüft",
    "correct": "to check, examine",
    "choices": [
      "to check, examine",
      "be required",
      "tolerant",
      "urgent"
    ]
  },
  {
    "question": "putzen, putzt, putzte, hat geputzt",
    "correct": "to clean",
    "choices": [
      "sour",
      "to hear",
      "be suitable",
      "to clean"
    ]
  },
  {
    "question": "quer",
    "correct": "crossways, diagonally",
    "choices": [
      "crossways, diagonally",
      "to turn (round)",
      "to change",
      "a lot"
    ]
  },
  {
    "question": "rasieren, rasiert, rasierte, hat rasiert",
    "correct": "to shave",
    "choices": [
      "to mean, think",
      "to shave",
      "to hate",
      "slight, small, low, short"
    ]
  },
  {
    "question": "rauchen, raucht, rauchte, hat geraucht",
    "correct": "to smoke",
    "choices": [
      "to smoke",
      "to tidy up",
      "clear",
      "no, not"
    ]
  },
  {
    "question": "reagieren, reagiert, reagierte, hat reagiert",
    "correct": "to react",
    "choices": [
      "to react",
      "fat, thick",
      "awake",
      "to be suited"
    ]
  },
  {
    "question": "rechnen, rechnet, rechnete, hat gerechnet",
    "correct": "to calculate, estimate, reckon",
    "choices": [
      "heavy",
      "it",
      "to calculate, estimate, reckon",
      "to spend"
    ]
  },
  {
    "question": "recht",
    "correct": "right",
    "choices": [
      "tight, scarce, short, just",
      "excited",
      "right",
      "to supplement, complete"
    ]
  },
  {
    "question": "rechts",
    "correct": "to the right",
    "choices": [
      "have a cold",
      "to say goodbye",
      "to the right",
      "to sew"
    ]
  },
  {
    "question": "recht-",
    "correct": "right",
    "choices": [
      "to take part",
      "opposite",
      "to mark",
      "right"
    ]
  },
  {
    "question": "reden, redet, redete, hat geredet",
    "correct": "to talk, speak",
    "choices": [
      "by, past",
      "to talk, speak",
      "to calm down",
      "to destroy"
    ]
  },
  {
    "question": "reduzieren, reduziert, reduzierte, hat reduziert",
    "correct": "to reduce",
    "choices": [
      "opposite",
      "equal, identical, the same",
      "to reduce",
      "extra"
    ]
  },
  {
    "question": "regeln, regelt, regelte, hat geregelt",
    "correct": "to regulate, control",
    "choices": [
      "to do, make",
      "to regulate, control",
      "go on, the matter",
      "active"
    ]
  },
  {
    "question": "regnen, es regnet, es regnete, es hat geregnet",
    "correct": "to rain",
    "choices": [
      "greay",
      "to rain",
      "ahead, in advance",
      "to fax"
    ]
  },
  {
    "question": "regional",
    "correct": "regional",
    "choices": [
      "every",
      "to deliver",
      "regional",
      "in vain, for nothing"
    ]
  },
  {
    "question": "reich",
    "correct": "rich",
    "choices": [
      "by, per",
      "pleasant",
      "rich",
      "intensiv"
    ]
  },
  {
    "question": "reichen, reicht, reichte, hat gereicht",
    "correct": "to be enough/ sufficient, reach",
    "choices": [
      "slow",
      "to be enough/ sufficient, reach",
      "intercultural",
      "away, gone"
    ]
  },
  {
    "question": "reif",
    "correct": "ripe",
    "choices": [
      "but",
      "ripe",
      "strict",
      "tight"
    ]
  },
  {
    "question": "rein",
    "correct": "pure, clear",
    "choices": [
      "pure, clear",
      "fancy",
      "to employ, take on, adjust",
      "test"
    ]
  },
  {
    "question": "reinigen, reinigt, reinigte, hat gereinigt",
    "correct": "to clean",
    "choices": [
      "related (to)",
      "to clean",
      "already",
      "to switch, turn"
    ]
  },
  {
    "question": "reisen, reist, reiste, ist gereist",
    "correct": "to travel",
    "choices": [
      "negative",
      "to scare, schock",
      "to finance, be financed",
      "to travel"
    ]
  },
  {
    "question": "relativ",
    "correct": "relative",
    "choices": [
      "to miss (a scheduled thing)",
      "stir",
      "relative",
      "to finance, be financed"
    ]
  },
  {
    "question": "rennen, rennt, rannte, ist gerannt",
    "correct": "to run",
    "choices": [
      "either ... or",
      "to run",
      "together, with one another",
      "to make, manufacture"
    ]
  },
  {
    "question": "renovieren, renoviert, renovierte, hat renoviert",
    "correct": "renovate",
    "choices": [
      "renovate",
      "to amuse oneself",
      "happy, glad",
      "a lot"
    ]
  },
  {
    "question": "reparieren, repariert, reparierte, hat repariert",
    "correct": "to repair",
    "choices": [
      "for it",
      "complete, completely",
      "fit",
      "to repair"
    ]
  },
  {
    "question": "reservieren, reserviert, reservierte, hat reserviert",
    "correct": "to reserve",
    "choices": [
      "to click",
      "to reserve",
      "to turn",
      "active"
    ]
  },
  {
    "question": "retten, rettet, rettete, hat gerettet",
    "correct": "to rescue",
    "choices": [
      "stop",
      "to rescue",
      "so much the...",
      "to warn"
    ]
  },
  {
    "question": "roh",
    "correct": "raw",
    "choices": [
      "to take off, agree",
      "to last",
      "almost, nearly",
      "raw"
    ]
  },
  {
    "question": "rot",
    "correct": "red",
    "choices": [
      "proud",
      "to reach",
      "red",
      "to love"
    ]
  },
  {
    "question": "rückwärts",
    "correct": "backwards",
    "choices": [
      "equal, identical, the same",
      "backwards",
      "despite",
      "quite, at all"
    ]
  },
  {
    "question": "rühren, rührt, rührte, hat gerührt",
    "correct": "stir",
    "choices": [
      "to operate",
      "to watch",
      "high",
      "stir"
    ]
  },
  {
    "question": "rund",
    "correct": "round, around",
    "choices": [
      "be required",
      "to seperate",
      "round, around",
      "ready"
    ]
  },
  {
    "question": "sagen, sagt, sagte, hat gesagt",
    "correct": "to say",
    "choices": [
      "to have to",
      "to say",
      "to bathe",
      "with"
    ]
  },
  {
    "question": "sammeln, sammelt, sammelte, hat gesammelt",
    "correct": "to collect",
    "choices": [
      "to collect",
      "to feed, nourish",
      "to use",
      "to deal, trade"
    ]
  },
  {
    "question": "satt",
    "correct": "full",
    "choices": [
      "fixed, firm, solid, stong",
      "to put, set",
      "flexible",
      "full"
    ]
  },
  {
    "question": "sauber",
    "correct": "clean",
    "choices": [
      "to make, manage, do, finish",
      "be for it",
      "to vote",
      "clean"
    ]
  },
  {
    "question": "sauer",
    "correct": "sour",
    "choices": [
      "to, after, according to",
      "sour",
      "crazy",
      "successful"
    ]
  },
  {
    "question": "schade",
    "correct": "a pity, shame",
    "choices": [
      "a pity, shame",
      "some, any",
      "what a, what kind of",
      "direct"
    ]
  },
  {
    "question": "schaden, schadet, schadete, hat geschadet",
    "correct": "to hurt, damage",
    "choices": [
      "to hurt, damage",
      "some, any",
      "to take part",
      "afterwards"
    ]
  },
  {
    "question": "schaffen, schafft, schaffte, hat geschafft",
    "correct": "to make, manage, do, finish",
    "choices": [
      "dear, sweet, nice",
      "to jog",
      "to make, manage, do, finish",
      "long (time) ago"
    ]
  },
  {
    "question": "schalten, schaltet, schaltete, hat geschaltet",
    "correct": "to switch, turn",
    "choices": [
      "to switch, turn",
      "likewise",
      "vaccinate",
      "from each other"
    ]
  },
  {
    "question": "scharf",
    "correct": "spicy, hot",
    "choices": [
      "to use",
      "spicy, hot",
      "to discuss",
      "red"
    ]
  },
  {
    "question": "schätzen, schätzt, schätzte, hat geschätzt",
    "correct": "to estimate, value",
    "choices": [
      "private",
      "to estimate, value",
      "fat, thick",
      "to intend"
    ]
  },
  {
    "question": "schauen, schaut, schaute, hat geschaut",
    "correct": "to show",
    "choices": [
      "what a, what kind of",
      "sufficient, enough",
      "foreign",
      "to show"
    ]
  },
  {
    "question": "schenken, schenkt, schenkte, hat geschenkt",
    "correct": "to give a present",
    "choices": [
      "to give a present",
      "so, therefore",
      "be required",
      "to follow"
    ]
  },
  {
    "question": "schick",
    "correct": "fancy",
    "choices": [
      "fancy",
      "healthy",
      "to happen",
      "to worry"
    ]
  },
  {
    "question": "schicken, schickt, schickte, hat geschickt",
    "correct": "to send",
    "choices": [
      "to send",
      "to last",
      "to finance, be financed",
      "to be determined"
    ]
  },
  {
    "question": "schief",
    "correct": "crooked, leaning, sloping",
    "choices": [
      "be against",
      "at/ in the beginning",
      "crooked, leaning, sloping",
      "it"
    ]
  },
  {
    "question": "schimpfen, schimpft, schimpfte, hat geschimpft",
    "correct": "to grumble, complain, tell off",
    "choices": [
      "every",
      "worldwide",
      "to grumble, complain, tell off",
      "to produce"
    ]
  },
  {
    "question": "schlank",
    "correct": "slim",
    "choices": [
      "under, underneath",
      "so much",
      "to excite",
      "slim"
    ]
  },
  {
    "question": "schlecht",
    "correct": "bhd",
    "choices": [
      "to expect",
      "isolate",
      "bhd",
      "to worry"
    ]
  },
  {
    "question": "schlimm",
    "correct": "bad",
    "choices": [
      "to collect",
      "numbers",
      "equal, identical, the same",
      "bad"
    ]
  },
  {
    "question": "schmal",
    "correct": "narrow",
    "choices": [
      "to praise",
      "famous",
      "someone",
      "narrow"
    ]
  },
  {
    "question": "schmecken, schmeckt, schmeckte, hat geschmeckt",
    "correct": "to taste",
    "choices": [
      "to taste",
      "black",
      "with",
      "to sweat"
    ]
  },
  {
    "question": "schneien, es schneit, es schneite, es hat geschneit",
    "correct": "to snow",
    "choices": [
      "to repair",
      "approximately, roughly",
      "absolute",
      "to snow"
    ]
  },
  {
    "question": "schnell",
    "correct": "fast",
    "choices": [
      "to finish",
      "vertical",
      "to clean",
      "fast"
    ]
  },
  {
    "question": "schon",
    "correct": "already, just",
    "choices": [
      "bad",
      "old",
      "ever",
      "already, just"
    ]
  },
  {
    "question": "schön",
    "correct": "beautiful",
    "choices": [
      "real, really",
      "to increase, raise",
      "beautiful",
      "hurt"
    ]
  },
  {
    "question": "schützen, schützt, schützte, hat geschützt",
    "correct": "to protect",
    "choices": [
      "relaxing",
      "to protect",
      "how long",
      "to accustom, get used to"
    ]
  },
  {
    "question": "schwach",
    "correct": "weak",
    "choices": [
      "exhausted",
      "to extend",
      "weak",
      "far"
    ]
  },
  {
    "question": "schwanger",
    "correct": "pregnant",
    "choices": [
      "to function",
      "to miss",
      "to work, have a job",
      "pregnant"
    ]
  },
  {
    "question": "schwarz",
    "correct": "black",
    "choices": [
      "to acquire, purchase, deal with, take care of",
      "black",
      "as...as possible",
      "over, above, via"
    ]
  },
  {
    "question": "schwer",
    "correct": "heavy",
    "choices": [
      "heavy",
      "to confuse with",
      "to enlarge",
      "no one"
    ]
  },
  {
    "question": "Schwieger",
    "correct": "in-laws",
    "choices": [
      "short",
      "in-laws",
      "to mean, think",
      "exhausted"
    ]
  },
  {
    "question": "schwitzen, schwitzt, schwitzte, hat geschwitzt",
    "correct": "to sweat",
    "choices": [
      "to disturb",
      "to have to",
      "to sweat",
      "to kiss"
    ]
  },
  {
    "question": "seit",
    "correct": "since",
    "choices": [
      "famous",
      "since",
      "on one hand",
      "without"
    ]
  },
  {
    "question": "seitdem",
    "correct": "since (then)",
    "choices": [
      "since (then)",
      "to exhibit, show",
      "inner, internal",
      "straight"
    ]
  },
  {
    "question": "selb-",
    "correct": "the same",
    "choices": [
      "to be wanting, missing, absent",
      "to overtake",
      "to marry",
      "the same"
    ]
  },
  {
    "question": "selbst",
    "correct": "self",
    "choices": [
      "to say",
      "self",
      "slow",
      "to strike"
    ]
  },
  {
    "question": "senden, sendet, sendete / sandte, hat gesendet / hat gesandt",
    "correct": "to send",
    "choices": [
      "to send",
      "to brake",
      "to replace",
      "on the way"
    ]
  },
  {
    "question": "senkrecht",
    "correct": "vertical",
    "choices": [
      "one",
      "to work, have an effect",
      "that",
      "vertical"
    ]
  },
  {
    "question": "setzen, setzt, setzte, hat gesetzt",
    "correct": "to place",
    "choices": [
      "to be suited",
      "old",
      "to place",
      "to take part"
    ]
  },
  {
    "question": "sicher",
    "correct": "sure",
    "choices": [
      "sure",
      "sometimes",
      "to subscribe",
      "such, these"
    ]
  },
  {
    "question": "sichern, sichert, sicherte, hat gesichert",
    "correct": "to secure",
    "choices": [
      "there",
      "quite, at all",
      "net, after tax",
      "to secure"
    ]
  },
  {
    "question": "so",
    "correct": "so, like this",
    "choices": [
      "active",
      "so, like this",
      "to amuse oneself",
      "now"
    ]
  },
  {
    "question": "sobald",
    "correct": "as soon as",
    "choices": [
      "exciting",
      "forwards",
      "near, at, on",
      "as soon as"
    ]
  },
  {
    "question": "sodass",
    "correct": "so that",
    "choices": [
      "to amuse oneself",
      "to erect, build",
      "TRUE",
      "so that"
    ]
  },
  {
    "question": "sofort",
    "correct": "immediately",
    "choices": [
      "behind",
      "immediately",
      "to doubt",
      "cultural"
    ]
  },
  {
    "question": "sogar",
    "correct": "even",
    "choices": [
      "even",
      "strict",
      "to be careful",
      "international"
    ]
  },
  {
    "question": "solange",
    "correct": "as long as",
    "choices": [
      "as long as",
      "to calm down",
      "to shop",
      "far"
    ]
  },
  {
    "question": "solch-",
    "correct": "such, these",
    "choices": [
      "such, these",
      "to dance",
      "to inform",
      "to earn"
    ]
  },
  {
    "question": "sonst",
    "correct": "otherwise, other, usually, normally",
    "choices": [
      "big",
      "direction from, to",
      "otherwise, other, usually, normally",
      "to be sure, indeed"
    ]
  },
  {
    "question": "sorgen, sorgt, sorgte, hat gesorgt",
    "correct": "to worry",
    "choices": [
      "supply, take care",
      "to worry",
      "to make, manage, do, finish",
      "this time"
    ]
  },
  {
    "question": "soviel",
    "correct": "as fas as",
    "choices": [
      "later",
      "as fas as",
      "ready",
      "official"
    ]
  },
  {
    "question": "so viel/so viel wie",
    "correct": "so much",
    "choices": [
      "bitter, acridly",
      "so much",
      "ripe",
      "possibly, perhaps"
    ]
  },
  {
    "question": "sowieso",
    "correct": "anyway",
    "choices": [
      "cultural",
      "straight",
      "anyway",
      "to follow"
    ]
  },
  {
    "question": "sowohl ... als auch",
    "correct": "as well ... as",
    "choices": [
      "after all, that's not true, nevertheless",
      "to fit",
      "as well ... as",
      "a pity, shame"
    ]
  },
  {
    "question": "spannend",
    "correct": "exciting",
    "choices": [
      "to mean, think",
      "extra",
      "exciting",
      "smooth, slipperz"
    ]
  },
  {
    "question": "sparen, spart, sparte, hat gespart",
    "correct": "to save",
    "choices": [
      "to save",
      "fixed, firm, solid, stong",
      "from there, from that, that's why",
      "to learn"
    ]
  },
  {
    "question": "sparsam",
    "correct": "economical, thrifty",
    "choices": [
      "economical, thrifty",
      "intensiv",
      "away, remote",
      "tense, strained, curious, eager"
    ]
  },
  {
    "question": "spät",
    "correct": "late",
    "choices": [
      "poor",
      "pregnant",
      "late",
      "black"
    ]
  },
  {
    "question": "spätestens",
    "correct": "at the latest",
    "choices": [
      "at the latest",
      "to cough",
      "with that, thereby",
      "but"
    ]
  },
  {
    "question": "speichern, speichert, speicherte, hat gespeichert",
    "correct": "to save, store (data)",
    "choices": [
      "to align, adjust, convey a message",
      "the same",
      "to be of use",
      "to save, store (data)"
    ]
  },
  {
    "question": "speziell",
    "correct": "special",
    "choices": [
      "no one",
      "special",
      "to think",
      "to establish, set up, furnish"
    ]
  },
  {
    "question": "spielen, spielt, spielte, hat gespielt",
    "correct": "to play",
    "choices": [
      "to play",
      "to close",
      "on",
      "to listen"
    ]
  },
  {
    "question": "spitz",
    "correct": "sharp, pointed",
    "choices": [
      "sharp, pointed",
      "each time",
      "to talk, speak",
      "as fas as"
    ]
  },
  {
    "question": "spülen, spült, spülte, hat gespült",
    "correct": "to rinse, flush",
    "choices": [
      "be required",
      "to book",
      "to rinse, flush",
      "to agree upon"
    ]
  },
  {
    "question": "spüren, spürt, spürte, hat gespürt",
    "correct": "to feel",
    "choices": [
      "thin",
      "no",
      "to dissolve",
      "to feel"
    ]
  },
  {
    "question": "stammen, stammt, stammte, hat gestammt",
    "correct": "to come from",
    "choices": [
      "to come from",
      "flat",
      "TRUE",
      "ahead, in advance"
    ]
  },
  {
    "question": "stark",
    "correct": "strong",
    "choices": [
      "great",
      "poor",
      "on one hand",
      "strong"
    ]
  },
  {
    "question": "starten, startet, startete, ist gestartet",
    "correct": "to start",
    "choices": [
      "to place",
      "to start",
      "to buy",
      "fancy"
    ]
  },
  {
    "question": "statt",
    "correct": "instead of",
    "choices": [
      "furnished",
      "instead of",
      "with that, thereby",
      "to make, manufacture"
    ]
  },
  {
    "question": "stecken, steckt, steckte, hat gesteckt",
    "correct": "to put, insert, stick",
    "choices": [
      "to increase, raise",
      "to put, insert, stick",
      "to calculate",
      "because"
    ]
  },
  {
    "question": "steil",
    "correct": "steep",
    "choices": [
      "steep",
      "to ring",
      "loose, relaxed",
      "ecologically"
    ]
  },
  {
    "question": "stellen, stellt, stellte, hat gestellt",
    "correct": "to put, set",
    "choices": [
      "someone",
      "to put, set",
      "loved, liked a lot",
      "to fax"
    ]
  },
  {
    "question": "still",
    "correct": "still, quiet",
    "choices": [
      "numbers",
      "angry",
      "still, quiet",
      "inclusive, inclusive of"
    ]
  },
  {
    "question": "stimmen, stimmt, stimmte, hat gestimmt",
    "correct": "to be right, vote",
    "choices": [
      "to be right, vote",
      "every",
      "illegal",
      "so, like this"
    ]
  },
  {
    "question": "stolz",
    "correct": "proud",
    "choices": [
      "to hide",
      "proud",
      "to insult",
      "fast"
    ]
  },
  {
    "question": "stoppen, stoppt, stoppte, hat gestoppt",
    "correct": "to stop",
    "choices": [
      "because",
      "to injure",
      "to persuade",
      "to stop"
    ]
  },
  {
    "question": "stören, stört, störte, hat gestört",
    "correct": "to disturb",
    "choices": [
      "to react",
      "to block",
      "to disturb",
      "to function"
    ]
  },
  {
    "question": "streiken, streikt, streikte, hat gestreikt",
    "correct": "to strike",
    "choices": [
      "to strike",
      "as if",
      "Dear (Sir or Madam, in letters)",
      "to pay"
    ]
  },
  {
    "question": "streng",
    "correct": "strict",
    "choices": [
      "under, underneath",
      "to install",
      "strict",
      "present"
    ]
  },
  {
    "question": "studieren, studiert, studierte, hat studiert",
    "correct": "to study",
    "choices": [
      "to study",
      "clear",
      "no one",
      "at that time"
    ]
  },
  {
    "question": "stumm",
    "correct": "silent, dumb",
    "choices": [
      "to save",
      "to take part",
      "silent, dumb",
      "to use, employ, apply"
    ]
  },
  {
    "question": "stürzen, stürzt, stürzte, ist gestürzt",
    "correct": "to fall",
    "choices": [
      "cheeky",
      "to mix",
      "to fall",
      "to bloom, blossom"
    ]
  },
  {
    "question": "suchen, sucht, suchte, hat gesucht",
    "correct": "to search for, look for",
    "choices": [
      "to search for, look for",
      "fat, thick",
      "but",
      "so much the..."
    ]
  },
  {
    "question": "süß",
    "correct": "sweet",
    "choices": [
      "to found",
      "to like",
      "to turn, rotate",
      "sweet"
    ]
  },
  {
    "question": "tanken, tankt, tankte, hat getankt",
    "correct": "to fill fuel/ gas",
    "choices": [
      "to fill fuel/ gas",
      "something",
      "to, on, by, too, for",
      "or"
    ]
  },
  {
    "question": "tanzen, tanzt, tanzte, hat getanzt",
    "correct": "to dance",
    "choices": [
      "to dance",
      "to have",
      "to knock",
      "to feed, nourish"
    ]
  },
  {
    "question": "täuschen, täuscht, täuschte, hat getäuscht",
    "correct": "deceive",
    "choices": [
      "to dissolve",
      "deceive",
      "young",
      "to name, call"
    ]
  },
  {
    "question": "teilen, teilt, teilte, hat geteilt",
    "correct": "to share",
    "choices": [
      "to share",
      "so, like this",
      "together",
      "to do, make"
    ]
  },
  {
    "question": "teilweise",
    "correct": "partially",
    "choices": [
      "serious",
      "to explain",
      "at the most",
      "partially"
    ]
  },
  {
    "question": "telefonieren, telefoniert, telefonierte, hat telefoniert",
    "correct": "to telephne",
    "choices": [
      "long (time) ago",
      "to change",
      "to telephne",
      "go on, the matter"
    ]
  },
  {
    "question": "testen, testet, testete, hat getestet",
    "correct": "test",
    "choices": [
      "colourful",
      "test",
      "to burn, cremate",
      "to arrest"
    ]
  },
  {
    "question": "teuer",
    "correct": "expensive",
    "choices": [
      "besides, by the way",
      "to agree upon",
      "expensive",
      "related (to)"
    ]
  },
  {
    "question": "tief",
    "correct": "deep",
    "choices": [
      "green",
      "usual",
      "to train",
      "deep"
    ]
  },
  {
    "question": "tolerant",
    "correct": "tolerant",
    "choices": [
      "intensiv",
      "to rescue",
      "crooked, leaning, sloping",
      "tolerant"
    ]
  },
  {
    "question": "toll",
    "correct": "great",
    "choices": [
      "free from, excepted from",
      "maximum",
      "great",
      "to supply, afford"
    ]
  },
  {
    "question": "tot",
    "correct": "dead",
    "choices": [
      "completely",
      "not long ago, just now",
      "dead",
      "left"
    ]
  },
  {
    "question": "total",
    "correct": "totally, completely",
    "choices": [
      "to exhibit, show",
      "official",
      "to come from",
      "totally, completely"
    ]
  },
  {
    "question": "traditionell",
    "correct": "traditional",
    "choices": [
      "traditional",
      "backwards",
      "tight, scarce, short, just",
      "to come from"
    ]
  },
  {
    "question": "trainieren, trainiert, trainierte, hat trainiert",
    "correct": "to train",
    "choices": [
      "to train",
      "over/ about which, what about/ around",
      "to react",
      "to be suited"
    ]
  },
  {
    "question": "transportieren, transportiert, transportierte, hat transportiert",
    "correct": "transport",
    "choices": [
      "ecologically",
      "correct",
      "slim",
      "transport"
    ]
  },
  {
    "question": "träumen, träumt, träumte, hat geträumt",
    "correct": "to dream",
    "choices": [
      "pretty, nice",
      "elegant",
      "to dream",
      "to train"
    ]
  },
  {
    "question": "trennen, trennt, trennte, hat getrennt",
    "correct": "to seperate",
    "choices": [
      "famous",
      "to exhibit, show",
      "to seperate",
      "blond"
    ]
  },
  {
    "question": "treu",
    "correct": "TRUE",
    "choices": [
      "be wrong",
      "to shave",
      "TRUE",
      "to give one's notice"
    ]
  },
  {
    "question": "trocknen, trocknet, trocknete, ist/ hat getrocknet",
    "correct": "to dry",
    "choices": [
      "hard",
      "to dry",
      "to move",
      "to refuse"
    ]
  },
  {
    "question": "trotz",
    "correct": "despite",
    "choices": [
      "to open",
      "despite",
      "to rescue",
      "entitled"
    ]
  },
  {
    "question": "trotzdem",
    "correct": "nevertheless, although",
    "choices": [
      "something",
      "where",
      "to turn on, employ",
      "nevertheless, although"
    ]
  },
  {
    "question": "tun, tut, tat, hat getan",
    "correct": "to do, make",
    "choices": [
      "all the same",
      "to do, make",
      "because",
      "fast"
    ]
  },
  {
    "question": "über",
    "correct": "over, above, via",
    "choices": [
      "to search for, look for",
      "to make, do",
      "over, above, via",
      "from there, from that, that's why"
    ]
  },
  {
    "question": "überall",
    "correct": "everywhere",
    "choices": [
      "to try",
      "to mean",
      "everywhere",
      "normally"
    ]
  },
  {
    "question": "überhaupt",
    "correct": "at all",
    "choices": [
      "at all",
      "thin",
      "be required",
      "to laugh"
    ]
  },
  {
    "question": "überholen, überholt, überholte, hat überholt",
    "correct": "to overtake",
    "choices": [
      "first",
      "particularly",
      "to overtake",
      "to answer (a thing)"
    ]
  },
  {
    "question": "überlegen, überlegt, überlegte, hat überlegt",
    "correct": "to consider",
    "choices": [
      "approximately",
      "to analyse",
      "to consider",
      "to function"
    ]
  },
  {
    "question": "übernachten, übernachtet, übernachtete, hat übernachtet",
    "correct": "to sleep/ stay overnight",
    "choices": [
      "exciting",
      "thin",
      "electric",
      "to sleep/ stay overnight"
    ]
  },
  {
    "question": "überprüfen, überprüft, überprüfte, hat überprüft",
    "correct": "to check, examine",
    "choices": [
      "to check, examine",
      "to justify",
      "to cough",
      "to turn (round)"
    ]
  },
  {
    "question": "überqueren, überquert, überquerte, hat überquert",
    "correct": "to cross over",
    "choices": [
      "to cross over",
      "to say goodbye",
      "approximately",
      "not long ago, just now"
    ]
  },
  {
    "question": "überraschen, überrascht, überraschte, hat überrascht",
    "correct": "to surprise",
    "choices": [
      "to mean, think",
      "to surprise",
      "to click",
      "together"
    ]
  },
  {
    "question": "überreden, überredet, überredete, hat überredet",
    "correct": "to persuade",
    "choices": [
      "to estimate, value",
      "to persuade",
      "to intend",
      "to rinse, flush"
    ]
  },
  {
    "question": "übersetzen, übersetzt, übersetzte, hat übersetzt",
    "correct": "to translate",
    "choices": [
      "to translate",
      "stop",
      "until",
      "and"
    ]
  },
  {
    "question": "überzeugen, überzeugt, überzeugte, hat überzeugt",
    "correct": "to convince",
    "choices": [
      "to wave",
      "to convince",
      "to wake up",
      "regional"
    ]
  },
  {
    "question": "übrigens",
    "correct": "besides, by the way",
    "choices": [
      "how long",
      "to feel",
      "besides, by the way",
      "maximum"
    ]
  },
  {
    "question": "um",
    "correct": "at, around, by",
    "choices": [
      "to play",
      "at, around, by",
      "favourite-",
      "steep"
    ]
  },
  {
    "question": "umarmen, umarmt, umarmte, hat umarmt",
    "correct": "to embrace",
    "choices": [
      "to embrace",
      "passive",
      "to try",
      "here"
    ]
  },
  {
    "question": "um ... zu",
    "correct": "in order to",
    "choices": [
      "in order to",
      "to disappoint",
      "fall in love",
      "yes"
    ]
  },
  {
    "question": "umdrehen, dreht um, drehte um, hat umgedreht",
    "correct": "to turn (round)",
    "choices": [
      "to turn (round)",
      "left",
      "different",
      "sweet"
    ]
  },
  {
    "question": "umgekehrt",
    "correct": "reverse, opposite, the other way around",
    "choices": [
      "reverse, opposite, the other way around",
      "weak",
      "to perform, list, specify",
      "to learn"
    ]
  },
  {
    "question": "umso",
    "correct": "so much the...",
    "choices": [
      "totally, completely",
      "to disappoint",
      "to go away (for a journey)",
      "so much the..."
    ]
  },
  {
    "question": "umsonst",
    "correct": "in vain, for nothing",
    "choices": [
      "slight, small, low, short",
      "in vain, for nothing",
      "from there, from that, that's why",
      "a pity, shame"
    ]
  },
  {
    "question": "umtauschen, tauscht um, tauschte um, hat umgetauscht",
    "correct": "to exchange",
    "choices": [
      "to report (to police), show, announce",
      "to park",
      "normally",
      "to exchange"
    ]
  },
  {
    "question": "unbedingt",
    "correct": "absolutely",
    "choices": [
      "to fill fuel/ gas",
      "absolutely",
      "real, really",
      "to take care of, deal with"
    ]
  },
  {
    "question": "und",
    "correct": "and",
    "choices": [
      "about",
      "and",
      "to hurt, damage",
      "finally, at last"
    ]
  },
  {
    "question": "ungefähr",
    "correct": "approximately, roughly",
    "choices": [
      "to establish, set up, furnish",
      "approximately, roughly",
      "to fight",
      "to play"
    ]
  },
  {
    "question": "unter",
    "correct": "under, underneath",
    "choices": [
      "under, underneath",
      "because",
      "this time",
      "to supply, afford"
    ]
  },
  {
    "question": "unter-",
    "correct": "lower",
    "choices": [
      "to scare, schock",
      "limited, temporary",
      "lower",
      "to snow"
    ]
  },
  {
    "question": "unterrichten, unterrichtet, unterrichtete, hat unterrichtet",
    "correct": "to teach",
    "choices": [
      "to teach",
      "to bathe",
      "to order, put in order",
      "to train"
    ]
  },
  {
    "question": "unterstützen, unterstützt, unterstützte, hat unterstützt",
    "correct": "to support",
    "choices": [
      "yellow",
      "to support",
      "to limit, restrict",
      "to turn, rotate"
    ]
  },
  {
    "question": "untersuchen, untersucht, untersuchte, hat untersucht",
    "correct": "to examine, investigate, to have a medical",
    "choices": [
      "to smile",
      "to examine, investigate, to have a medical",
      "red",
      "to happen"
    ]
  },
  {
    "question": "unterwegs",
    "correct": "on the way",
    "choices": [
      "pretty, nice",
      "exactly like",
      "sooner, rather, more",
      "on the way"
    ]
  },
  {
    "question": "verabreden, verabredet, verabredete, hat verabredet, verabredet sein",
    "correct": "to arrange to meet",
    "choices": [
      "afterwards, after",
      "slow",
      "illegal",
      "to arrange to meet"
    ]
  },
  {
    "question": "verabschieden, verabschiedet, verabschiedete, hat verabschiedet",
    "correct": "to say goodbye",
    "choices": [
      "to block",
      "silent, dumb",
      "to say goodbye",
      "to amuse oneself"
    ]
  },
  {
    "question": "verändern, verändert, veränderte, hat verändert",
    "correct": "to change",
    "choices": [
      "ripe",
      "if",
      "to order",
      "to change"
    ]
  },
  {
    "question": "verbessern, verbessert, verbesserte, hat verbessert",
    "correct": "to improve",
    "choices": [
      "intercultural",
      "all the same",
      "international",
      "to improve"
    ]
  },
  {
    "question": "verbrauchen, verbraucht, verbrauchte, hat verbraucht",
    "correct": "to need",
    "choices": [
      "to cough",
      "fall in love",
      "straight",
      "to need"
    ]
  },
  {
    "question": "verbrennen, verbrennt, verbrannte, hat verbrannt",
    "correct": "to burn, cremate",
    "choices": [
      "Oh",
      "to repair",
      "to apply for, ask for",
      "to burn, cremate"
    ]
  },
  {
    "question": "verbringen, verbringt, verbrachte, hat verbracht",
    "correct": "to spend",
    "choices": [
      "regional",
      "to spend",
      "to mark",
      "backwards"
    ]
  },
  {
    "question": "verdienen, verdient, verdiente, hat verdient",
    "correct": "to earn",
    "choices": [
      "isolate",
      "to earn",
      "to be right, vote",
      "to order"
    ]
  },
  {
    "question": "vereinbaren, vereinbart, vereinbarte, hat vereinbart",
    "correct": "to agree upon",
    "choices": [
      "inclusive, inclusive of",
      "direct",
      "to amuse oneself",
      "to agree upon"
    ]
  },
  {
    "question": "vergrößern, vergrößert, vergrößerte, hat vergrößert",
    "correct": "to enlarge",
    "choices": [
      "to enlarge",
      "to deliver",
      "to work, have a job",
      "free from, excepted from"
    ]
  },
  {
    "question": "verhaften, verhaftet, verhaftete, hat verhaftet",
    "correct": "to arrest",
    "choices": [
      "Dear (Sir or Madam, in letters)",
      "to arrest",
      "intercultural",
      "so, therefore"
    ]
  },
  {
    "question": "verheiratet",
    "correct": "married",
    "choices": [
      "full, complete",
      "to subscribe",
      "married",
      "to have breakfast"
    ]
  },
  {
    "question": "verhindern, verhindert, verhinderte, hat verhindert",
    "correct": "to prevent",
    "choices": [
      "to prevent",
      "test",
      "inclusive, inclusive of",
      "to put out, erase, cancel"
    ]
  },
  {
    "question": "verkaufen, verkauft, verkaufte, hat verkauft",
    "correct": "to sell",
    "choices": [
      "to sell",
      "wet",
      "by, past",
      "to park"
    ]
  },
  {
    "question": "verlangen, verlangt, verlangte, hat verlangt",
    "correct": "to demand, want, ask for",
    "choices": [
      "to turn (round)",
      "tolerant",
      "times, once",
      "to demand, want, ask for"
    ]
  },
  {
    "question": "verlängern, verlängert, verlängerte, hat verlängert",
    "correct": "to extend",
    "choices": [
      "to sleep/ stay overnight",
      "to pack",
      "to extend",
      "to integrate"
    ]
  },
  {
    "question": "sich verlassen auf",
    "correct": "rely on",
    "choices": [
      "to discuss",
      "rely on",
      "over/ about what/ which",
      "to tidy up"
    ]
  },
  {
    "question": "verletzen, verletzt, verletzte, hat verletzt",
    "correct": "to injure",
    "choices": [
      "ill",
      "next door",
      "from where",
      "to injure"
    ]
  },
  {
    "question": "verlieben, verliebt, verliebte, hat verliebt",
    "correct": "fall in love",
    "choices": [
      "old",
      "fall in love",
      "the ... the",
      "to sew"
    ]
  },
  {
    "question": "verliebt sein",
    "correct": "be in love",
    "choices": [
      "at/ in the beginning",
      "to share",
      "be in love",
      "at the latest"
    ]
  },
  {
    "question": "vermieten, vermietet, vermietete, hat vermietet",
    "correct": "to rent",
    "choices": [
      "admittedly, certainly",
      "to end",
      "without",
      "to rent"
    ]
  },
  {
    "question": "vermissen, vermisst, vermisste, hat vermisst",
    "correct": "to miss",
    "choices": [
      "to use",
      "without",
      "to miss",
      "at that time"
    ]
  },
  {
    "question": "verpacken, verpackt, verpackte, hat verpackt",
    "correct": "to pack",
    "choices": [
      "to pack",
      "to employ, take on, adjust",
      "to function",
      "why"
    ]
  },
  {
    "question": "verpassen, verpasst, verpasste, hat verpasst",
    "correct": "to miss (a scheduled thing)",
    "choices": [
      "to miss (a scheduled thing)",
      "to bloom, blossom",
      "to establish, remark, lock",
      "to block"
    ]
  },
  {
    "question": "verpflichtet sein",
    "correct": "be required",
    "choices": [
      "by, per",
      "regional",
      "be required",
      "to turn"
    ]
  },
  {
    "question": "verreisen, verreist, verreiste, ist verreist",
    "correct": "to go away (for a journey)",
    "choices": [
      "to go away (for a journey)",
      "to believe",
      "to establish, set up, furnish",
      "again"
    ]
  },
  {
    "question": "verrückt",
    "correct": "crazy",
    "choices": [
      "at that time",
      "lonely, solitary",
      "satisfying",
      "crazy"
    ]
  },
  {
    "question": "versichern, versichert, versicherte, hat versichert",
    "correct": "to insure, assure",
    "choices": [
      "to insure, assure",
      "to observe",
      "on, in, on, up",
      "ill"
    ]
  },
  {
    "question": "versorgen, versorgt, versorgte, hat versorgt",
    "correct": "supply, take care",
    "choices": [
      "here",
      "backwards",
      "to share",
      "supply, take care"
    ]
  },
  {
    "question": "verstecken, versteckt, versteckte, hat versteckt",
    "correct": "to hide",
    "choices": [
      "to hide",
      "secret",
      "to go away (for a journey)",
      "mostly"
    ]
  },
  {
    "question": "versuchen, versucht, versuchte, hat versucht",
    "correct": "to try",
    "choices": [
      "a",
      "to fit",
      "to try",
      "to intend"
    ]
  },
  {
    "question": "verteilen, verteilt, verteilte, hat verteilt",
    "correct": "to distribute",
    "choices": [
      "to integrate",
      "to interest",
      "to distribute",
      "little, a little"
    ]
  },
  {
    "question": "vertrauen, vertraut, vertraute, hat vertraut",
    "correct": "to trust",
    "choices": [
      "to trust",
      "to where",
      "to bring",
      "to telephne"
    ]
  },
  {
    "question": "verurteilen, verurteilt, verurteilte, hat verurteilt",
    "correct": "to condem, sentence",
    "choices": [
      "free from, excepted from",
      "to miss (a scheduled thing)",
      "to condem, sentence",
      "to shave"
    ]
  },
  {
    "question": "verwandt",
    "correct": "related (to)",
    "choices": [
      "lonely, solitary",
      "in a mess, confused",
      "surprise",
      "related (to)"
    ]
  },
  {
    "question": "verwechseln, verwechselt, verwechselte, hat verwechselt",
    "correct": "to confuse with",
    "choices": [
      "nervous",
      "to confirm",
      "to wake up",
      "to confuse with"
    ]
  },
  {
    "question": "verwenden, verwendet, verwendete, hat verwendet",
    "correct": "to use",
    "choices": [
      "to save",
      "single",
      "to use",
      "this time"
    ]
  },
  {
    "question": "verwitwet",
    "correct": "widowed",
    "choices": [
      "widowed",
      "who",
      "private",
      "partially"
    ]
  },
  {
    "question": "viel/viele",
    "correct": "a lot",
    "choices": [
      "a lot",
      "slim",
      "to cough",
      "besides"
    ]
  },
  {
    "question": "voll",
    "correct": "full, complete",
    "choices": [
      "full, complete",
      "to spend",
      "besides",
      "as if"
    ]
  },
  {
    "question": "von",
    "correct": "from, by, of, about",
    "choices": [
      "complete, completely",
      "to dream",
      "from, by, of, about",
      "exhausting"
    ]
  },
  {
    "question": "voneinander",
    "correct": "from each other",
    "choices": [
      "healthy",
      "on one hand",
      "to insure, assure",
      "from each other"
    ]
  },
  {
    "question": "vor",
    "correct": "before, in front of",
    "choices": [
      "to accustom, get used to",
      "to hate",
      "before, in front of",
      "also"
    ]
  },
  {
    "question": "voraus",
    "correct": "ahead, in advance",
    "choices": [
      "to expect",
      "well-known, famous",
      "apart",
      "ahead, in advance"
    ]
  },
  {
    "question": "vorbei",
    "correct": "by, past",
    "choices": [
      "to produce",
      "ever",
      "by, past",
      "to park"
    ]
  },
  {
    "question": "vorbereiten, bereitet vor, bereitete vor, hat vorbereitet",
    "correct": "to prepare",
    "choices": [
      "to lead, manage, direct",
      "to prepare",
      "at that time",
      "to secure"
    ]
  },
  {
    "question": "vorder-",
    "correct": "front",
    "choices": [
      "front",
      "wide",
      "to annoy",
      "but"
    ]
  },
  {
    "question": "vorhaben, hat vor, hatte vor, hat vorgehabt",
    "correct": "to intend",
    "choices": [
      "as...as possible",
      "relative",
      "to jog",
      "to intend"
    ]
  },
  {
    "question": "vorher",
    "correct": "before(hand)",
    "choices": [
      "to order",
      "to click",
      "to seperate",
      "before(hand)"
    ]
  },
  {
    "question": "vorhin",
    "correct": "not long ago, just now",
    "choices": [
      "forwards",
      "to promote, help",
      "not long ago, just now",
      "to work"
    ]
  },
  {
    "question": "vorig-",
    "correct": "previous",
    "choices": [
      "to plan",
      "vertical",
      "map",
      "previous"
    ]
  },
  {
    "question": "vorn/vorne",
    "correct": "ahead, in front",
    "choices": [
      "to guarantee",
      "expensive",
      "to believe",
      "ahead, in front"
    ]
  },
  {
    "question": "vorstellen, stellt vor, stellte vor, hat vorgestellt",
    "correct": "to put forward, introduce, represent, imagine something",
    "choices": [
      "at that time",
      "to switch, turn",
      "Dear (Sir or Madam, in letters)",
      "to put forward, introduce, represent, imagine something"
    ]
  },
  {
    "question": "vorwärts",
    "correct": "forwards",
    "choices": [
      "absolutely",
      "forwards",
      "furnished",
      "correct"
    ]
  },
  {
    "question": "waagerecht",
    "correct": "horizontal",
    "choices": [
      "horizontal",
      "to fax",
      "as...as possible",
      "a pity, shame"
    ]
  },
  {
    "question": "wach",
    "correct": "awake",
    "choices": [
      "to serve",
      "to accompany",
      "to look",
      "awake"
    ]
  },
  {
    "question": "wählen, wählt, wählte, hat gewählt",
    "correct": "choose, vote",
    "choices": [
      "choose, vote",
      "this",
      "to build",
      "to prepare"
    ]
  },
  {
    "question": "wahr",
    "correct": "TRUE",
    "choices": [
      "to cross over",
      "TRUE",
      "at all",
      "red"
    ]
  },
  {
    "question": "während",
    "correct": "while, during",
    "choices": [
      "to sew",
      "so much",
      "while, during",
      "digital"
    ]
  },
  {
    "question": "wandern, wandert, wanderte, ist gewandert",
    "correct": "to go for a walk",
    "choices": [
      "and",
      "to try",
      "to exhibit, show",
      "to go for a walk"
    ]
  },
  {
    "question": "wann",
    "correct": "when",
    "choices": [
      "catch up",
      "through",
      "when",
      "besides, by the way"
    ]
  },
  {
    "question": "warm",
    "correct": "warm",
    "choices": [
      "warm",
      "inner, internal",
      "when",
      "half day"
    ]
  },
  {
    "question": "warnen, warnt, warnte, hat gewarnt",
    "correct": "to warn",
    "choices": [
      "to warn",
      "report sick",
      "to continue",
      "to insult"
    ]
  },
  {
    "question": "warten, wartet, wartete, hat gewartet",
    "correct": "to wait",
    "choices": [
      "tense, strained, curious, eager",
      "smooth, slipperz",
      "on",
      "to wait"
    ]
  },
  {
    "question": "warum",
    "correct": "why",
    "choices": [
      "to breathe",
      "why",
      "to train",
      "to trust"
    ]
  },
  {
    "question": "was",
    "correct": "what",
    "choices": [
      "to cost, taste",
      "half",
      "to vote",
      "what"
    ]
  },
  {
    "question": "was für ein-",
    "correct": "what a, what kind of",
    "choices": [
      "forwards",
      "fair",
      "to examine, investigate, to have a medical",
      "what a, what kind of"
    ]
  },
  {
    "question": "wechseln, wechselt, wechselte, hat gewechselt",
    "correct": "to change",
    "choices": [
      "later",
      "at the most",
      "to change",
      "new"
    ]
  },
  {
    "question": "wecken, weckt, weckte, hat geweckt",
    "correct": "to wake",
    "choices": [
      "on one hand",
      "to wake",
      "reverse, opposite, the other way around",
      "vaccinate"
    ]
  },
  {
    "question": "weder ... noch",
    "correct": "still, yet",
    "choices": [
      "when",
      "to destroy",
      "still, yet",
      "both"
    ]
  },
  {
    "question": "weg/weg",
    "correct": "away, gone",
    "choices": [
      "for",
      "at/ in the beginning",
      "away, gone",
      "to take part, participate"
    ]
  },
  {
    "question": "weh tun, tut weh, tat weh, hat weh getan",
    "correct": "hurt",
    "choices": [
      "at the most",
      "hurt",
      "to ring",
      "just as"
    ]
  },
  {
    "question": "weich",
    "correct": "soft",
    "choices": [
      "to burn",
      "at least",
      "which",
      "soft"
    ]
  },
  {
    "question": "weil",
    "correct": "because",
    "choices": [
      "because",
      "thanks (thank you)",
      "to disturb",
      "to hate"
    ]
  },
  {
    "question": "weinen, weint, weinte, hat geweint",
    "correct": "to cry",
    "choices": [
      "forwards",
      "to cry",
      "double",
      "to continue"
    ]
  },
  {
    "question": "weiß",
    "correct": "white",
    "choices": [
      "rich",
      "slow",
      "in-laws",
      "white"
    ]
  },
  {
    "question": "weit",
    "correct": "far",
    "choices": [
      "narrow",
      "colourful",
      "well",
      "far"
    ]
  },
  {
    "question": "weiter/weiter-",
    "correct": "further",
    "choices": [
      "a total of, total",
      "to burn",
      "sure",
      "further"
    ]
  },
  {
    "question": "sich weiterbilden, bildet sich weiter, bildete sich weiter, hat sich weitergebildet",
    "correct": "to continue to educate yourself",
    "choices": [
      "besides",
      "to continue to educate yourself",
      "by, per",
      "elegant"
    ]
  },
  {
    "question": "welch-, welcher, welche, welches",
    "correct": "which",
    "choices": [
      "to use, employ, apply",
      "to correct",
      "which",
      "to acquire, purchase, deal with, take care of"
    ]
  },
  {
    "question": "weltweit",
    "correct": "worldwide",
    "choices": [
      "worldwide",
      "steep",
      "stir",
      "to treat"
    ]
  },
  {
    "question": "wenden, wendet, wendete, hat gewendet",
    "correct": "to turn",
    "choices": [
      "to sleep/ stay overnight",
      "cultural",
      "awake",
      "to turn"
    ]
  },
  {
    "question": "wenig/wenige",
    "correct": "little, a little",
    "choices": [
      "also",
      "with",
      "little, a little",
      "to secure"
    ]
  },
  {
    "question": "wenigstens",
    "correct": "at least",
    "choices": [
      "to amuse oneself",
      "be for it",
      "at least",
      "to use"
    ]
  },
  {
    "question": "wenn",
    "correct": "if",
    "choices": [
      "no one",
      "if",
      "double",
      "mostly"
    ]
  },
  {
    "question": "wer",
    "correct": "who",
    "choices": [
      "to place",
      "from each other",
      "to tire oneself out, strain oneself",
      "who"
    ]
  },
  {
    "question": "wert",
    "correct": "worth",
    "choices": [
      "ever",
      "to insult",
      "sour",
      "worth"
    ]
  },
  {
    "question": "weshalb",
    "correct": "why",
    "choices": [
      "to happen",
      "horizontal",
      "why",
      "to wait"
    ]
  },
  {
    "question": "wie",
    "correct": "how",
    "choices": [
      "secret",
      "how",
      "to annoy",
      "that"
    ]
  },
  {
    "question": "wieder/wieder-",
    "correct": "again",
    "choices": [
      "usual",
      "expensive",
      "again",
      "sure"
    ]
  },
  {
    "question": "wiederholen, wiederholt, wiederholte, hat wiederholt",
    "correct": "to repeat",
    "choices": [
      "to mean, think",
      "electric",
      "a total of, total",
      "to repeat"
    ]
  },
  {
    "question": "wieso",
    "correct": "why",
    "choices": [
      "why",
      "to mark",
      "to repair",
      "test"
    ]
  },
  {
    "question": "wie viel/wie viele",
    "correct": "how long",
    "choices": [
      "how long",
      "to mix",
      "double",
      "nowhere"
    ]
  },
  {
    "question": "winken, winkt, winkte, hat gewinkt",
    "correct": "to wave",
    "choices": [
      "equal, identical, the same",
      "to order",
      "horizontal",
      "to wave"
    ]
  },
  {
    "question": "wirken, wirkt, wirkte, hat gewirkt",
    "correct": "to work, have an effect",
    "choices": [
      "widowed",
      "online",
      "to close",
      "to work, have an effect"
    ]
  },
  {
    "question": "wissen, weiß, wusste, hat gewusst",
    "correct": "to know",
    "choices": [
      "absolutely",
      "to know",
      "unfortunately",
      "to fight"
    ]
  },
  {
    "question": "wo",
    "correct": "where",
    "choices": [
      "normal",
      "hot",
      "everything",
      "where"
    ]
  },
  {
    "question": "woher",
    "correct": "from where",
    "choices": [
      "from where",
      "wide",
      "cool",
      "to doubt"
    ]
  },
  {
    "question": "wohin",
    "correct": "to where",
    "choices": [
      "to condem, sentence",
      "when, as, than",
      "to where",
      "ahead, in advance"
    ]
  },
  {
    "question": "wohl",
    "correct": "well",
    "choices": [
      "good",
      "worldwide",
      "blond",
      "well"
    ]
  },
  {
    "question": "wohnen, wohnt, wohnte, hat gewohnt",
    "correct": "to live",
    "choices": [
      "to refuse",
      "to live",
      "to study",
      "to last"
    ]
  },
  {
    "question": "worüber",
    "correct": "over/ about what/ which",
    "choices": [
      "over/ about what/ which",
      "as...as possible",
      "to tell",
      "to refuse"
    ]
  },
  {
    "question": "worum",
    "correct": "over/ about which, what about/ around",
    "choices": [
      "to hate",
      "steep",
      "after",
      "over/ about which, what about/ around"
    ]
  },
  {
    "question": "wundern, wundert, wunderte, hat gewundert",
    "correct": "surprise",
    "choices": [
      "surprise",
      "particularly",
      "away, remote",
      "to hide"
    ]
  },
  {
    "question": "wunderschön",
    "correct": "beautiful",
    "choices": [
      "to perform, list, specify",
      "yellow",
      "what a, what kind of",
      "beautiful"
    ]
  },
  {
    "question": "wünschen, wünscht, wünschte, hat gewünscht",
    "correct": "to wish",
    "choices": [
      "to wish",
      "print",
      "satisfying",
      "who"
    ]
  },
  {
    "question": "wütend",
    "correct": "angry",
    "choices": [
      "to make, manufacture",
      "raw",
      "angry",
      "perfect"
    ]
  },
  {
    "question": "zahlen, zahlt, zahlte, hat gezahlt",
    "correct": "numbers",
    "choices": [
      "over/ about which, what about/ around",
      "to move",
      "numbers",
      "to spell"
    ]
  },
  {
    "question": "zählen, zählt, zählte, hat gezählt",
    "correct": "to count",
    "choices": [
      "to count",
      "ahead, in front",
      "to hang",
      "over/ about what/ which"
    ]
  },
  {
    "question": "zeichnen, zeichnet, zeichnete, hat gezeichnet",
    "correct": "to draw",
    "choices": [
      "develop",
      "to work (well)",
      "to turn",
      "to draw"
    ]
  },
  {
    "question": "zeigen, zeigt, zeigte, hat gezeigt",
    "correct": "to show",
    "choices": [
      "to go away (for a journey)",
      "fat, thick",
      "to show",
      "before(hand)"
    ]
  },
  {
    "question": "zurzeit",
    "correct": "at the moment",
    "choices": [
      "to accept",
      "at the moment",
      "to click",
      "to subscribe"
    ]
  },
  {
    "question": "zentral",
    "correct": "central",
    "choices": [
      "thanks (thank you)",
      "present",
      "central",
      "to look after, nurse, foster"
    ]
  },
  {
    "question": "zerstören, zerstört, zerstörte, hat zerstört",
    "correct": "to destroy",
    "choices": [
      "to destroy",
      "dear, sweet, nice",
      "favourite-",
      "to take part"
    ]
  },
  {
    "question": "zirka/circa",
    "correct": "circa, approximately",
    "choices": [
      "circa, approximately",
      "someone",
      "self",
      "times, once"
    ]
  },
  {
    "question": "zu-",
    "correct": "to, on, by, too, for",
    "choices": [
      "to supplement, complete",
      "to ask",
      "to, on, by, too, for",
      "to open"
    ]
  },
  {
    "question": "zuerst",
    "correct": "first",
    "choices": [
      "tolerant",
      "first",
      "to establish, remark, lock",
      "to solve"
    ]
  },
  {
    "question": "zuhören, hört zu, hörte zu, hat zugehört",
    "correct": "to listen",
    "choices": [
      "to listen",
      "to smile",
      "to erect, build",
      "no, not"
    ]
  },
  {
    "question": "zuletzt",
    "correct": "finally, at last",
    "choices": [
      "fat",
      "finally, at last",
      "as long as",
      "to get"
    ]
  },
  {
    "question": "zumachen, macht zu, machte zu, hat zugemacht",
    "correct": "to close",
    "choices": [
      "to close",
      "renovate",
      "to put out, erase, cancel",
      "wrong"
    ]
  },
  {
    "question": "zumindest",
    "correct": "at least",
    "choices": [
      "at least",
      "to earn",
      "what",
      "to photograph"
    ]
  },
  {
    "question": "zurück/zurück-",
    "correct": "back",
    "choices": [
      "back",
      "exhausted",
      "strong",
      "to stop"
    ]
  },
  {
    "question": "zusagen, sagt zu, sagte zu, hat zugesagt",
    "correct": "to promise, accept",
    "choices": [
      "to work",
      "no",
      "to share",
      "to promise, accept"
    ]
  },
  {
    "question": "zusammen/zusammen-",
    "correct": "together",
    "choices": [
      "to consider",
      "together",
      "here",
      "how long"
    ]
  },
  {
    "question": "zusammenfassen, fasst zusammen, fasste zusammen, hat zusammengefasst",
    "correct": "to summarize",
    "choices": [
      "to summarize",
      "to collect",
      "while, during",
      "loved, liked a lot"
    ]
  },
  {
    "question": "zuschauen, schaut zu, schaute zu, hat zugeschaut",
    "correct": "to watch",
    "choices": [
      "to occupy",
      "to protect",
      "to watch",
      "to cook"
    ]
  },
  {
    "question": "zwar",
    "correct": "to be sure, indeed",
    "choices": [
      "already",
      "to be sure, indeed",
      "regional",
      "deceive"
    ]
  },
  {
    "question": "zweifeln, zweifelt, zweifelte, hat gezweifelt",
    "correct": "to doubt",
    "choices": [
      "excited",
      "strict",
      "to exchange",
      "to doubt"
    ]
  }
];